[KPOP] K-Pop 2020討論區(14)

K-pop post係比對Kpop有興趣/中意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣嘅人..
可以盡情問有關K-pop 嘅問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答

LM

繼續

Lm

記得有個post有人predict bp新歌歌詞都中唔少

Now look at you now look at me

lm

又買 view
六個鐘 27m
垃圾

Teddy江郎才盡

@漂亮虎咚咚

woollim（武林娛樂）的員工吐槽上了今日韓網熱貼
縱觀韓國的招聘信息網站，娛樂公司的分數都很低，離職率偏高，員工基本都不說公司好話，武林這個算是現實中又帶著點搞笑
滿分5分，武林得分1.8

又可以遲到又可以打winning 其實幾好

腦入面有李孝利讀歌詞既畫面

其實我覺得佢地人氣可能真係咁勁
所以同佢地有關嘅野都好易trend得好可怕
Twitter IG YouTube 音源

睇吓blackpink訂閱人數
依二個月應該會過埋ariana
最高YouTube subscribe女歌手

我覺得路人飯+音飯多對比死忠少
所以成日都話韓國冇咩人氣
^要睇遲啲銷量點

YouTube hk 熱門no.1

我都睇咗就二十次啦 有咩出奇

但東南亞地區好多fans
未計依排進軍美國仲有支那

有冇咁好睇

有 餓咗年幾

對比今年幾首首日收聽比較好既歌，估Blackpink今次首日收聽應該90萬左右？

重要有時差

都唔好聽 妝又樣衰

見仁見智啦
歌唔係個個都啱聽，但我覺得個MV好靚喎

首dududu 點解可以首日過一百萬
blackpink嗰時仲未有咁紅
明明個個人話好嘈

Mv 係 好靚

YouTube channel d view數賺d定佢地賣碟錢賺d

佢地最賺應該係ig 宣傳牌子野

Teddy食左屎，咁既歌都推做title對上首ktl已經退步左，出番兩年前d歌得唔得？

依首係pre release
title九月

18年既時侯 當時傳緊bp造假買榜刷音源

破哂記錄
餓左年幾真係唔同d

as if it's your last同red flavor音源差唔多㗎
下一首勁有咩咁出奇 power up都90幾萬

依家應該冇乜可能
melon愈黎愈少人用
大盤好低

T-ara Go!

[Kpop]T-ARA討論區[2] 幾時女王們先再集結

借位推下

bp真係多fans
twice就真係買爆views

無啦啦又關twice事
引戰撚

呢到大把引戰撚，又唔係twice出歌但樓上都唔知幾多個無啦啦提twice

讚還讚 唔好引戰

2020女團音源

初舞台

@哎一股清流
【theqoo】回歸10小時之內創造了各種世界級記錄的BLACKPINK
Worldwide iTunes 一位
全世界59個國家及地區一位
凌晨2點基準 MV公開8小時4千萬播放量
回歸直播關注超過一千萬人
MV最初公開 165萬人
推特世界趨勢1，2位
回歸後油管關注者3800萬人
當然國內音源成績也很不錯 時隔兩年達成女團空降一位

@韓國me2day

【yna】截至今天上午9時30分，BLACKPINK新曲《How You Like That》MV觀看次數已突破6000萬次！增速超前作《Kill This Love》兩倍以上，即將破億！
在國內，新曲佔據了Melon，Bugs，Genie等主要音源榜單1位。在海外已獲得60個國家及地區iTunes Song榜單1位，獲得日本LINE MUSIC，QQ音樂榜單一位。
新曲回歸初舞台將在美國NBC招牌節目《吉米肥倫今夜秀》中公開（本地時間26日）。

@哎一股清流

【theqoo】7月大戰
6月29日 宣美 華莎(Mamamoo) AB6IX Woodz(曹承衍) 3YE
6月30日 李鎮赫 Weeekly（出道）
7月1日 Zico Verivery 申容財
7月2日 Kassy
7月4日 金秀燦 (Mr.Trot)
7月5日 (G)I-DLE
7月6日 Irene&澀琪 請夏（先公開） SF9 李宇
7月7日 DONGKIZ I：KAN
7月8日 GreatGuys
7月9日 率智 Vinxen
7月13日 EXO-SC GFriend
7月14日 鄭世云
7月15日TOO
7月18日 SSAK3(李孝利X Rain X劉在石)
7月20日 D.COY

7月內 時間未定

Blackpink ITZY 泰民（SHINee）
鄭恩地（APink）尹鬥俊（Highlight） CIX
鄭俊日 Teentop MustB
鄭東河 Treasure（出道） 曺圭賢

@Korean搬運機

#I-LAND#首播收視1.7% (Mnet 0.4% + tvN 1.3%)

@漂亮虎咚咚

#I-LAND# 第一集的賽制是這樣的
23人分成兩組，一組是I-LAND，另一組是Ground，
I-LAND裡面設施豪華，成員可以出道
Ground裡面只有基本設施，成員不能出道

第一輪23人投票投出16個I-LAND成員，7個Ground成員
第二輪16個I-LAND成員再內部投出4個去Ground

算多定少

佔據到美日中三大市場 每次成績都大躍進

Idol School 2.28%

咁大獲

啲仔好唔掂

成班都照騙仲要大執完果張相都已經唔係好得

個樣炒咗車......

搵唔到靚仔

世界級

痴線
即係唔睇佢本身能力如何
而係埋唔埋到堆?

個ace勉強算嘅

@韓流

BLACKPINK ＜HOW YOU LIKE THAT＞首個24小時成績
- Melon、Genie、Bugs皆空降1位，Melon日榜1位，歌手榜1位
- 是自19年後第一個Melon空降一位的女團
- Melon首小時收聽人數10萬2725，歷代女團首小時收聽第一
- Melon 24小時收聽人數86萬1978，達成2020年女團Melon 24小時收聽人數最高紀錄
- Melon破表一次，2020年第一個破表的韓團，Genie破表14次 (含鎖榜時間段5次)
- 專輯登上iTunes 67個國家及地區1位，美國iTunes總榜1位
- 空降iTunes世界歌曲榜1位，世界歌手榜3位，歐洲歌曲榜1位
- YouTube 24小時MV點擊數8237萬+，為韓團歷代MV 24小時點擊數第一

HOW YOU LIKE THAT

好奇一問
點解成日都要加句BP in your area

特色掛

我都想知點解有D歌開頭會大嗌JYP

@不好閉嘴吧

2020年女團24小時收聽人數.jpg
1. BlackPink — 861,987
2. Twice — 701,929
3. Oh My Girl — 614,160
4. Apink — 579,741
5. izone — 458,115
6. izone —406,249

你條毒撚真係冇嘢做就引戰
好可悲

今舖真係饑餓行銷work 餓親啲blinks

tag
好似啲producer每首歌加句野
If young Metro don't trust you, I'm gon shoot you

你地ON9CE唔係好中意推個老細出黎?
問下都唔比?
好想知咁樣問一問點引到戰?

植入式口號 bp出現就會聯想到哩句嘢 bp嘅歌有自己個名都正常 JYP歌手有句jyp 哩個人連旗下歌手嘅歌都想觀眾記起佢 自私到極

你死啦 係到提JYP 哩個名唔提得架 會比JYP FAMILY屌

收撚皮啦once

接受現實啦
其實blackpink 唔算紅

好似得d once特別鍾意含佢姐其他JYP團飯好似無咁誇

Bp 根本唔紅
Twice實力高幾班啦
歌功又勁

都幾多人俾人引到戰

綁埋一齊梗係爭撚含啦

條傻西同佢老母個閪一樣敏感先

想讚yg饑餓行銷work破晒記錄又唔得
導兄好大個官威

討論下又唔得 仲俾唔俾人有言論自由

我問下野都唔得啦
你憑咩有資格出聲阿

好耐冇見過你 忍唔住嘴你幾句

你憑咩有資格出聲！
導導想做新一屆kpop藍絲

諷刺緊你 傻閪ON9CE

呢兩個團都成日比人鬧
想知各位會點簡

Blackpink
Twice

其實冇 唔知邊度錯覺 once屌佢既仲多

老細黎講佢係有人情味 但好多管閒事同太自大 管太多 好多once成日都屌jyp又參與作詞或作曲 或者其他野 不過唔會出公海屌 你地見唔到 其實韓國theqoo都有人出post寸過jyp出既歌比twice音源都係最差 叫佢唔好再搞 又叫過佢轉mv製作公司 但佢聽唔到咁

類似係首歌既logo tag咁

Iz*one

造假團

根本佢想威 佢想自己紅多過旗下d歌手紅 應該要學blink用㗎車去JYP門口抗議

jyp比twice啲歌有啲真係騎呢
好多日文歌 breakthrough個堆
如果jyp肯攞嚟做主打肯定好紅

盲vs聾

我既重點放左係OMG到，好爭氣好叻女

GFRIEND 唔見咗影....
想當年Rough爆到打低4Minute,WINNER

2020 g friend有出歌咩

畀上面隻通街咬嘅導盲犬燈死左

出左首5週就出榜既crossroads

睇reddit啲kpop fans都好似對bp首歌踩多過讚

有
Crossroads

Gaon 個數據佢哋仲少過April

冇計 首歌真係唔好聽

冇計 過咗氣就係過咗氣
睇下佢哋可唔可以靠痴下
bighit同bts嘅金漆招牌絕地翻身

@韓國me2day

【Twi】Youtube BLACKPINK頻道訂閱用戶數達到3890萬，比昨日淨增100萬+訂閱用戶。位列“全球女子藝人Youtube頻道訂閱數排行”第二位！

@韓流

2020年截至目前Melon單日收聽人數超80萬的歌曲

點解melon越嚟越少人用

好似麻麻地

Somi幾時先有得cb
去左teddy度差唔多兩年先得首birthday

又係啲咒語歌名

首歌好伏唔 好自己作啦係咪TEDDY搞到佢唔敢買

韓文歌名係紫色的夜
佢係英文歌名就咁攞個音啫

本來好似係呢期cb但因為武肺搞到冇得去外國拍mv 所以要delay
不過遲啲先cb都係好事嚟嘅 呢兩個月世界大戰咁

Apink 好打得

BREATHE

每次聽個心都會隱隱作痛

apink九年都算係咁啦

自從聽lee hi 係golden disk唱嗰次然後喊到癲咗之後已經冇主動搵黎聽

我又覺得幾正咁 首歌係咪佢有份作

今次都係自作曲
Siren, Lalalay, Pporappippam
其實想佢試下買歌

我覺得佢作啲歌都幾復古
不過我見呢度好似得我覺得正咁

melon俾FLO低價搶客
FLO係SKT旗下既公司可以以本傷人

同埋機械人買音源+網上成日又話男團粉絲洗榜搞到路人唔想用
果D就睇你信唔信

不過推正bp同華莎，今次又係食白果

如果音源成績好 都唔算食白果嘅

其實bp係歐美真係咁紅咩
初舞台都要係外國出先

老實講
虛紅已經變左實紅
歐美東南亞好多路人飯

Twice日榜又跌

韓國都紅la 音源就快pak

Twice都紅到 bp實力係女團top 1點會唔紅

oh my girl 要上位啦

唔好引戰

實力top 1? 笑撚死我
冇歌都出到咁多演唱會就top 1
偷懶hea跳都top 1
最有團魂又係top 1
成日出大字報痴住其他團上位就top 1

@鳳凰天使TSKS

#blackpink新歌mv破億# 據悉BLACKPINK在26日下午6點（KST）公開的首張正規專輯先公開曲《How You Like That》的MV，公開後約32小時於28日凌晨2點23分（ KST）在YouTube上的點擊量突破了1億次，達成了YouTube MV歷史上最短時間內突破1億次點擊量的記錄。之前最短時間在YouTube上點擊量突破1億次記錄的是防彈少年團的《Boy With Luv》的37小時37分。

自從heroine 之後可能怕咗買歌

全部都係佢作 咁勁

人哋求其講句嘢引戰 你又會咁認真都有

Hea跳見仁見智 黑子就話hea跳
識跳舞果d話天才型跳舞sense

果個係引戰撚嚟

輕鬆引戰

除咗gashina同heroine 其他都係佢自己作
佢岀siren個隻album個陣專登請咗fans聽佢講每首歌想表達嘅意思同理念 好似仲提過佢啲concept佢會整ppt present俾公司
我覺得佢就係唔想買歌 做番自己想做嘅音樂 先會離開jyp 坦白咁講 其實佢好有心 耐何岀歌每次都隔勁耐

wg後期同埋解散之後啲solo都幾多佢地自己作，對於女團嚟講reboot簡直算係自作專嘅top

其實佢自己作唔差
Siren我好鍾意
不過就係用自作曲
所以好耐先CB到

原來今日係gugudan debut 4周年

啱啱開佢官方twitter諗住唱衰佢好Pledis對pristin咁出道周年都唔更新
一開突然間見出po話今晚有4周年Vlive 嚇親 唔係粉都希望有驚喜會人齊啦

Melon日榜

好神奇
我唔係fans 但都想開黎睇下有幾多人出現

實比人問係咪解散

如果佢執執個唱歌技巧 我覺得應該會更上一層樓
佢都算係唱歌炒車但討厭唔落嘅idol
唔cb都訓勁少作曲 本身跳舞唔叻次次cb都跳到個膝頭瘀哂
唯一要挑剔都真係得唱歌嗰part

過埋TWICE

Oh my girl好勁

BLACKPINK係咪正係上今日人歌?

iu又唔幫twice宣傳 D前輩好偏心

Vixx過半唔係到 想救番gugudan揾下錢都正常
師弟rtk後好似都冇咩回響

差大陸妹就齊人

少咗個個就係sally?

計埋蛋糕後面隻狗就有八個

美娜係咪好想快D完

俾人逼退宿,E家仲要搵返黎嘻嘻哈哈當無事
認真陰公...

突然叫人返黎 會唔會係想comeback多一次

可能慳宿舍錢？

GD養狗單野有冇人講下

@活體复讀機

【theqoo】GD的狗家虎，今天被上門愛犬中心剪指甲和清理耳朵

800➕評論

@活體复讀機

【theqoo】GD家狗令人吃驚的近況

現在評論1400➕

圖八是最新近況 原貼更新

@活體复讀機

【theqoo】GD的狗朱莉被傳遺失前的最新近況

原貼四百➕評論

呢隊野真係世界級，虐狗、吸毒、性醜聞、撞車撞死人咩都齊。

然後退伍個陣仲有好多班fans話等咗好耐 welcome oppa

左面清純皮笑肉不笑
右面DIA整容整到咁樣

咁多錢老人家唔駛照顧咪搵個人幫手照顧囉 入伍完出黎見到狗狗咁樣唔會好難過既咩

都係個一次encore唔得
平時唔太穩 未至於唱歌炒車掛

yg
隻狗d指甲長到

以前GD當家號寶咁錫，又養埋朱莉想話生BB但唔成功
之後買間民宿畀父母就兩隻狗接埋過去
但自己喺首爾養貓
之前已經有人話去住民宿睇家號，家號個樣好苦悶
原來連朱莉都唔見埋

可能佢連隻狗都無再見過呢

Reboot真係唔聽會後悔
好鬼好聽

我最鍾意成隻碟嘅編排，coherent得嚟又有變化，keep住有80年代隻feel但又有唔同嘅element 加入，我以為開始悶嗰時突然間嚟咗首90年代hiphop feel嘅back醒醒神，幾驚喜下。係好適合成隻聽嘅碟。

真心慘
就算你唔再理隻狗
但佢咁有錢 你搵人照顧佢好難咩
同埋隻狗係自己養既 依家又比左佢父母養
完全睇唔到佢對寵物有基本責任感
依家仲話養左隻新貓
貪新忘舊

藝術家性格

其實養喺室內唔得咩？好天曬落雨淋，成個牛棚咁

Reboot成隻碟真係勁撚正

個人覺得食大麻反而係咁多單野入面最唔嚴重

呢d歌呢d風格
一年幾百萬隊
跑得出乜都得

Btw睇番佢地個live 美娜似係狂㩒vlive右下個心心？去到一半live都仲係咁㩒

TXT哩個係MV黎成廿分鐘

Ok geh
出道歌清新風咁上下
近排太多團出girl crush teen crush
間唔中有呢d style 都ok

Irene真係好索

前排好似有一問起fromis 9
頭先睇金秀賢套新劇見到張圭利

得太陽唯一清泉

可能最後出埋家暴

上年仲笑緊BP虛火連韓國演唱會都坐唔滿 今年就女團音源MV紀錄全部破哂 有D野真係好難估

冇衝突 話唔定依家開都坐唔哂
佢地上年都有破記錄

@鳳凰天使TSKS

BLACKPINK的新歌《How You Like That》刷新了世界最大音源流媒體服務Spotify榜單中的韓流歌曲最高記錄。28日（美國時間）BLACKPINK的首張正規專輯先公開主打歌曲《How You Like That》佔據了全球Top 50榜單的第二名，打破了韓流歌曲歷代最高記錄。

momoland將於7月25日舉行線上演唱會！
29日據報導，MOMOLAND將於7月25日晚7時在首爾三成洞白岩藝術中心舉行線上演唱會，與粉絲們見面。在此次演出中，MOMOLAND將展現熱門歌曲舞台，為因新冠疫情疲憊的粉絲帶來心動和治愈。另外，此次演出將通過Naver Vlive實時直播。

@漂亮虎咚咚

【初動】 SEVENTEEN mini 7輯 <Heng:garæ> 10978xx張
位列歷代愛豆初動排名第三位

歷史初動紀錄
180716 mini 5輯 <YOU MAKE MY DAY> 2742xx張
190121 mini 6輯 <YOU MADE MY DAWN> 3381xx張
190916 正規 3輯 <An Ode> 7008xx張

要睇埋佢地full album點先
今次好成績我覺得有部分係飢餓行銷嘅結果
外國好多bp fans話對首歌有啲失望 因為同以前啲歌差唔多style
斷估full album title track應該唔會又係咁嘅風格嘅
但係如果呢首歌攞song of the year我又有啲唔服

Song of the year 仲有iu 同zico兩個係度，應該都未輪到bp

坐哂都唔代表D咩, 大把方法送飛, 睇財務報告最實際,係實紅既一定搵大錢, BTS同TWICE都搵好多, 而上年DUDUDUDU音源其實仲癲過今次,MV其實一早都勁過BTS, 演唱會又開埋, 但結果都係搵唔到大錢, 連行內人都評YG得8分, 應該做左唔少唔見得光既衰野, 不過BP今年係支那發展得好好, 虛紅變實紅, 睇下可唔可以搵到大錢

辛苦晒CHING

Lady gaga 都搵blackpink唱歌
但連登仔仲話緊blackpink 係虛紅
笑死

咁佢之前啲專同演唱會賣得唔好都係事實嚟
我覺得與其話唔信bp係實紅
不如話信唔過yg
當然依家講咩都假
到出咗專/之後再開演唱會 就見真章

Vlive係咪代表唔洗錢

無記錯ktl銷量都有三十萬
唔係最高個隊 都唔會係虛紅喔
上面好多唔鍾意bp就話人虛紅
自己唔鍾意就話人地係虛紅

Btw 應該所有人都唔會信yg

Vlive都可以要俾錢先睇到
前排SM個d演唱會就要俾錢睇
不過Momoland有冇咁多fans肯俾錢就唔知

民建聯派飛

上次comeback啲銷量好似好低

SUNMI(선미) _ pporappippam(보라빛 밤)
4點半出既

以為5點先出
但幾好聽喎

D舞冇乜亮點

要話blackpink係全球紅唔紅咪睇下數據，見到spotify全球榜上到第二咁就睇下咩國家成績係最好！咁spotify多人用啦，佢個榜係值得參考嘅！

我自己就用spotify，Apple Music 我就無用，如果其他巴絲打有用可以cut出黎對比返

我自己就搵咗排名第一嘅國家同美國英國日本加歐洲兩個國家德國同法國黎睇！如果有人覺得都係唔公平咁就你自己再去搵其他國家黎睇

隻歌拎第一嘅國家

美國

英國

日本

至於德國同法國我睇咗好多次，係無上到榜嘅！
咁睇返上面，可以好肯定咁講blackpink係東南亞地區係好撚紅！而美國都上到頭10位都證明blackpink打到入歐美市場

呢度係其中一個參考啫！歡迎有巴絲打搵埋apple music. 做比較

不過我自己好想知佢mv個YouTube 地區人數，有無巴絲打係識搵邊度睇

好似普通左d

華莎唱歌真係正

今日好多歌，而且都唔錯

一嚟普通左啲
二來佢連續幾首歌都係咁樣嘅製作
咁樣嘅style其實開始有少少悶...

正

Woodz 好聽喎

係 段吹哨勁正

今日好多歌岀so far 我覺得呢首幾好聽
當時我有睇過producex101 佢雖然唔係靚仔 但係好有才華 好適合做solo

唔好燈

最尾有驚喜

佢之前有首歌叫Pool都好好聽 推薦你去聽吓
真係睇得出佢好有心機做音樂 而且出嚟嘅質素都唔差

唔係唔好聽嘅 其實唔錯
但係真係普通咗啲
舞蹈有啲唔同咗 之前好強勢 今次(就咁睇)無咁激烈
無諗過會show埋手指心 希望唔係到咗瓶頸位

唔係唔好聽呀 但真係開始聽得多有啲平淡
可能啲歌始終係佢自己寫
聽落係開始覺得有少少公式化左

我反而覺得今日comeback嗰兩個female solo artist都好顯示到自己行既風格

宣美強項係復古味，華莎強項係歐美風，兩首都唔係令人wow一聲但係算誠意之作

好正副歌個到有啲亮點

呢首同佢前幾首差好遠喎

有洋蔥！

bp應該唔太差,但唔夠貼yg

華莎空降6，宣美7

佢好岩呢個風格 mv好睇

有live了

live好睇過mv

佢啲表情管理好正

好鐘意佢舞台嘅魅力

Bp仲起1位

係 感覺到佢對舞台係有熱情 對cb又有理念 自己作自己諗concept

個mv 仲有林煐岷既

因為公司冇錢同時間再拍過 唯有盡量cut

宣美好似都輸華沙好多下 估唔到

lalalay口碑麻麻 所以今次音源一開始差啲都唔奇
幾好聽 睇下後續點

呢首雖然回歸番之前風格，但氣勢上唔夠兩三年個幾首大作咁勁

關你隻引戰狗撚事？

有料怕咩戰

佢最爆都係gashina同siren
heroine喺風評上真係比teddy累左唔少

華沙依家國民度好高

上完我獨之後人氣爆燈人人都識 李孝利都話想同華莎合作講過幾次

sunmi唔記得同bilibili定tiktok之類合作
俾大陸仔笑佢flop

8:45 都有人笑佢

出道左十三年都仲keep到叫做頂流 咁都有得笑 支那仔真係

其實大陸仔都知佢地鍾意韓星係鍾意果種距離感
一同佢地距離拉近左就冇追韓星果種FEEL

因為cover咗蔡徐坤首歌嘛

講到尾都係宣美死忠唔夠多
yoona就喪賺人仔 又冇人話佢flop

wg一向死忠唔算太多，sunmi出道13年keep到咁已經ok，不過我覺得應該勤啲cb同唔好咁執著自作曲

比你地講以為sunmi音源好差，睇返而家melon都第4，女solo嚟講算幾好啊，不過預冇一位啫

覺得sunmi international 嘅fan base 會大啲
之前開world tour，雖然細場但係好多場都滿

我睇嗰陣sunmi 6 華沙3

宣美每個鐘都升一名 慢慢升緊

真係每次都好正
舞台live先係佢最吸引嘅地方

呢個檔期唔會有1位啦
仲要係單曲無銷量
雖然有銷量都幫唔到幾多
希望下半年有正規

Hwasa 個feel 係真係國際巨星格
唔係chok 出嚟個隻girl crush had ass

原來Sunmi同華莎 melon fans都係差唔多 4萬左右

Bad ass*

MAMAMOO呢D成員SOLO就真係SOLO
自己想玩咩風格就玩,又CARRY得到,
個個都唔同style

睇下同咩團比
WG死忠整體至少都算中上
最賣得果隻碟大H都賣過10萬隻，講緊十幾年前K-pop仲未咁hit果陣
大把紅歌唔紅人女團都賣唔到咁多

@漂亮虎咚咚

GoldenChild mini4輯 <Take A Leap> 269xx張

歷史初動紀錄
181024 mini3輯 <WISH> 120xx張
191118 正規1輯 <Re-boot> 'WANNABE' 74xx張
200129 正規1輯 後續 <Without You> 97xx張

今年有solo cb果三個 風格都好創新同有個人特色 下個應該到輝人 睇下今次有咩搞作
不過我想團cb先 隔左就快8個月了

覺得different最正

Rtk 又救佐人？

宣美 vs 華莎
難分高下

由你依隻崩口狗講依句野真係可笑

Sunmi嗰首前奏有啲以前online game bgm嘅感覺

咪又係講埋啲咩好有自信唔使理你講乜嘢嗰啲歌詞

每個人都係跟住自己既諗法去出首solo歌
好正
Solo得黎又show到自信呢下好野

呢期有 BP,,sunmi,Hwasa 之後有 Irene &seulgi,, 好激烈

歌宣美今次好聽，有返以前感覺

兩邊都好正 唔同特色

jyp老是出現...

睇埋佢d stage performance真係一種享受

今次omg真心好叻女 我係wizone都要讚下

咪理佢啦 呢條戇鳩引戰L一早出晒名 等佢玩單機咪算囉
條友最叻隊隊人都拉嚟講兩句 跟住呢度又世界大戰 嘈到拆天

咁睇其實kpop好多主打歌啲歌詞都無乜意思 好多都係插兩句英文再加啲擬聲詞

na na na na na
mama
ya ya ya ya

負評多到

Da da da da da
La la la la la
Du du du du du

呢到個bp 好野/事實 準備收一堆負評啦

佢地呢個CONCEPT暫時都仲SELL到 無咩問題丫
無理由突然轉清純/其他CONCEPT

Oh my girl同Gfriend啲歌詞算唔錯

rtk效應？

中國公司藝人，不了
入去比左Dislike

@哎一股清流

【naver】標題:#限韓令# 解除…中國開始全境銷售韓國商品

@鳳凰天使TSKS

#金智淑李斗熙結婚# Rainbow出身的金智淑和程序員#李斗熙#將於10月結婚。兩人通過熟人介紹認識，在共同關心的基礎上發展為戀人，去年10月承認戀愛，並在MBC《羨慕的話就輸了》中公開了戀愛中的日常生活。

@ 韓國me2day

【newsen】[Youtube官方確認BLACKPINK紀錄數據]29日，Youtube方面確認：「BLACKPINK新曲'How You Like That'MV首播同時在線人數為166萬名，成為YouTube Premiere歷史最高紀錄。該曲24小時播放次數最終確認為8630萬，打破Youtube24小時最高觀看記錄。

恩妃奈奈(182615)=元櫻采源的傻鳩拳

李遐怡確定於七月末回歸
歌謠界相關人士透露，李遐怡確定於7月末出擊，正在準備回歸。這是李遐怡自去年5月後，時隔1年多再次回歸舞台，也是她自去年12月31日離開前經紀公司YG娛樂後，首次回歸樂壇。即將回歸的李遐怡就是否與AOMG簽訂專屬合約進行最後的協商，AOMG現在正在幫助她調整回歸放送日程。
(cr edaily)

今次首歌小清新
都幾好聽

Stray kids同MAMAMOO

Stray kids

GFriend啲歌詞比較詩意，鍾意佢地幾乎完全唔會加英文單字；mamoo啲歌詞就多元化啲，有搞笑有gc有性感，相對嚟講比較approachable。

終於

呢排見到佢上咗begin again korea 好開心

好勁呀傻9

支持中國公司
支持國安法

李翰潔(Atiny) #81725
愛國人士

【theqoo】朴再興 狙擊DAY6官推（揭發JYP公司、成員差別對待等）
p1：為什麼不轉發我在DIVE錄的東西？

p2：光最近的物料有Podcast，Facebook應援視頻、和88rising進行的合作，但為什麼我的活動一直都不上傳呢?

p3：油管也是我挨著罵看著眼色乞求著才獲得允許，一個人做了所有事情，結果卻以“公司職員們並不看好”的意見把jaesix停掉了。為什麼其他成員就有經紀人製作行程表，公司給出內容經費，在職員們的幫助下一直進行下去呢？

JYP再展現娛樂公司最人性既一面

JYP好好人

KPOP史上有冇前人做過同樣既野

好鐘意Day6估唔到Day6都搞D咁既野喎...樂團玩band友係坦白D

之前舞台不安症有冇哩位成員份? 係咪比JYP封左CB

Sm唔係成日出歌前一日先宣傳
咩印錯字個d
只係印象中有例子 非狙擊

仲以為jyp對jae最好
佢前排先多謝jyp

得佢1個成日出黎做show扮好人

係咪差唔多under studio j既藝人都屌過呢個brand啲管理好垃圾記得之前15&嗰兩個都係

【naver】 樂隊DAY6成員Jae在個人推特上發文揭露所屬社JYP區別對待不同的成員。
他先轉發DAY6官推，附文：Why don’t you repost my dive stuff?，接著轉發並附文：為什麼總是不上傳我的活動？
然後他又發文：油管我也是又挨罵又看眼色又求人，好不容易得到了同意，一個人都完成了。但最終因為“公司的人不看好“而放棄。為什麼其他成員有經紀人幫忙製作日程表，公司給支付製作費用，可以在公司的幫助下好好做下去呢？ ”

其實係成個jyp既管理都有問題
如果唔係好彩有twice 間公司收左皮好耐啦

佢係對事唔對人
jyp又唔係直接管理佢地幫佢地安排呢d事既人
多謝佢無問題
係而家公司工作人員大細超
young k的確係好多野做每日都有野update
咁同一個show個官方twitter貼佢唔貼jae
仲要唔止一次 好多content都無up到
係咪嬲先

以前一齊管 依家好似唔同隊唔同team負責

唔講以為JYP同JYPE係同一樣嘢
廢係成間公司廢
啲division廢關一個掛名producer咩事

某d人好鐘意將jyp同JYPE撈埋一齊講 其實jyp本人宜家對本部嘅決策有冇 有幾大影響力都好難講 唔係好透明 面果浸就好似話冇say嘅 實則上係咪完全冇就好難講 但有某d人好鐘意JYPE有親咩負面野就直接入左jyp數當正有份先

Jyp應該殺左導狗全家

如果Jype冇twice就收皮，咁韓國應該冇幾多間公司剩

JYP好好人 唔會做D傷天害理既事

一定係公司d人問題，JYP係無辜嘅

其實出道黎講算唔錯

好多不足都比人批評咗好多年 一直唔肯改 例如Cody問題 d造型仲停留喺10年前

呢個禮拜周圍都有佢份

吓，Jae唔係好受歡迎，點解要打壓佢？職員唔睇好就唔share，有病？

NiziU啲造形老土到

最右嗰個好靚

Jae勁可愛
佢俾我第一感覺係開朗版嘅方大同

朴再興推特發佈道歉文：剛才和公司進行通話了，似乎有很多誤會，對於因為我的文字而讓大家擔心一事想要說聲對不起，以及我想要表明的部分是公司和我個人之間的問題，與成員們沒有任何關係，對於沒能想到這一部分因為我短淺的想法而擔心的Myday感到很抱歉。

牙JAE知錯啦 希望JYP比次機會佢改過

對上一個喺twitter公開屌JYP啲職員廢嘅男idol好似係澤演

@哎一股清流

JYP公司發表立場：“公司和成員之間因誤會而產生的事情經過溝通對話後得到了很好的解決，今後也會小心謹慎盡量避免再次發生類似事件。”

@哎一股清流

【naver】朴宰範超話正在協商出演《中國新說唱》之中
歌手朴宰范正在協商出演中國的rap選秀節目《中國新說唱》。對此，所屬社AOMG表示，朴宰范正在協商出演是事實，但還沒有確定。

@韓國me2day

【theqoo】本次回歸活動中Jennie戴的shay 18k項鍊已售罄，銷售價格為人民幣55萬左右。

Hello, this is PlayM Entertainment.

Weeekly's debut showcase V LIVE, which was scheduled for 8PM (KST) on the same day, was canceled due to a fire in a building near the concert hall as all the artists and staff were evacuated in a hurry for safety reasons.

@哎一股清流

【theqoo】玉澤演2014年也狙擊過JYPE存在的問題

好想知佢聽唔明中文可以點俾評語
齋睇台風 作曲 舞蹈?

@鳳凰天使TSKS

#Nate廢除演藝新聞評論# 繼Naver之後，Nate也將廢除演藝新聞評論服務。今日NATE公告表示"將從7月7日起結束演藝新聞上的評論服務"。 "演藝新聞評論除了為節目和藝人加油的單純功能外，還反映了用戶對反作用的擔憂。"Nate將繼續為娛樂以外的其他領域新聞提供評論服務，但決定公開用戶留言的使用歷史。

JYP家族飯一直都鬧jyp嘅operation廢 哩d唔係飯主觀 而係真實存在嘅問題 連藝人都狙擊佢 路人仲覺得哩個公司做得好 其實佢至係3大營運最差 淨係宣傳同styling 都廢到難以置信

被道歉

2014年KPOP三大公司無JYP份
不過JYP差別待遇都唔係第一日既事架啦
勿忘2AM 2PM

Sunmi 都已經唔care 1位
只要音源好都已經夠晒搵食

pak

@鳳凰天使TSKS

#邊伯賢二輯破百萬# 邊伯賢於5月25日發行的第二張迷你專輯《Delight》銷量達到了1,018,746張（以6月30日為準），發行約一個月後突破了百萬銷量。這是繼2001年發行的金建模7輯之後，時隔約19年Solo歌手專輯銷量突破百萬，再次證明了“一騎絕塵Solo”伯賢的極強實力。

@韓流

演藝經紀公司向公平委提出要求：應該分配音樂放送YouTube收入
對於通過音樂節目獲得附加收入的行為，演藝經紀公司要求制定標準合同。
歌手等藝人按照慣例，在電視台和經紀公司之間沒有簽訂合同的情況下出演了音樂節目。因此被解釋為電視台對相關視頻擁有著作權，因為是以放送為目的出演的，所以在電視上播放視頻是沒有問題的。但是最近，與電視節目相比，利用YouTube等服務收看音樂節目的情況增多，因此出現了需要簽訂新合同，分配相關所得收入的呼聲。
(cr theqoo)

對上一次pak係乜人？依家新榜好難pak 都做到

EXO solo成績都好好 Chen如果唔結婚會點

點會冇JYP份
果陣佢地成績差極都仲保到個地位
好多人話CUBE幾乎取代到但從未正式做過
因為論資歷同影響力兩者都差太遠

如果你話係三大冇JYP變左兩大我就認同既

嗰陣講衝緊上第三嘅係FNC 當年啱啱上市 市值都過埋JYP

FNC市值可能過左JYP，但同樣地冇被正式承認過係三大公司之一
同CUBE一樣，影響力仲係差過JYP

Cube嗰陣公認三大la 無論財力 藝人 影響力咁空泛冇實質意義 何況JYP仲有乜影響力 冇錢冇勢力

IU

公咩認
果陣我都有追CUBE藝人，主要係BEAST同4minute
不論媒體，大眾定娛圈工作者都冇一方人會話CUBE已經取代左JYP成為三大之一
就算依家睇返有關CUBE既負面新聞，都冇人會話CUBE曾經取代左JYP，但近年又跌返出黎，最多留言都係話＂幾乎＂取代到，但始終未正式取代過
CUBE同SM,JYP比都差最少2個level啦
唔想笑CUBE但事實就係咁

CUBE最蝕底係冇一個前任或現任藝人可以做到國民level，果陣最紅既BEAST都做唔到
JYP隨口講已經數到4組：GOD,Rain,WG同2PM
仲未計次一等既藝人好似miss A,2AM都比CUBE既其他藝人成績好好多
海外成績方面，JYP藝人尤其係2PM又係一之獨秀
CUBE有段時間係紅過JYP但時間唔長同成績只限於韓國國內
唔足夠取代到JYP

利申：從來唔會當同外人都唔應該當Apink係CUBE藝人
原因：Apink既收入既全部歸ACUBE，ACUBE同CUBE係冇任何主子公司關係，CUBE亦都冇當Apink係自己藝人

朴明秀

FNC係簽左劉大神同埋一大班綜藝人
個市值先升一升
歌手個邊都係得AOA,FT,CN
論賺錢同影響力比2PM秀智差好遠

老爹勁喎

2014年仲係god rain? Wg同解散冇分別 Ching嘅思維仲停留喺jyp個虛名 除咗個名JYP仲有乜優勢？ 財力 人脈 資源 市值都好低 當時佢只算中型公司

2014年FNC營業利潤為115億1757萬1260韓元
2014年JYP營業利潤為82億5663萬8368韓元
2015年營業利潤
FNC 5.9 billion won > JYP 4.1 billion won

嗰陣時正正係JYP最折墮嘅時候 韓國新聞講嘅第三名大戰係JYP鬥FNC 到底你嗰陣有冇留意啲新聞

嗰陣成間jype基本上淨係靠suzy拍廣告同瘋狂去日本搵銀2pm而fnc嗰期啱啱簽咗劉大神同鄭亨敦個個都睇好

10年間連續2個月占據Melon月榜1位的5首歌曲
IU《好日子》(2010.12~2011.01)
Ailee《像初雪一樣靠近你》(2017.01~2017.02)
尹鐘信《Like it》(2017.08~2017.09)
iKON《LOVE SCENARIO》(2018.02~2018.03)
IU《Eight》(2020.05~2020.06)

反而Bts冇既

其實Love Scenario真心好聽...

紅歌唔紅人

Zico - Summer Hate (Feat Rain)
空降Melon#4

邊3首？

笑死 出黎講完笑未
用韓文搵下啦
2014 FNC同JYP鬥
講cube就知你根本唔熟
14年實際上得秀智頂住

14年FNC兩個男團係日本賺多2PM幾多

咁都有得拗？
FNC代表韓勝浩當年直頭係綜藝笑9JYP廢

@活體复讀機

【theqoo】安英美，從yg離開到宋恩伊懷裡……celeb five全員一同共事

安英美在2020年7月1日和“Media Lab Seesaw”經紀公司簽訂了專屬合約，公司代表宋恩伊，旗下有申奉仙，劉在煥和金信英，安英美作為“5號藝人”出現了。

@鳳凰天使TSKS

#綾瀨遙 魯敏宇# 歌手兼演員魯敏宇與日本知名演員綾瀨遙傳出了戀愛緋聞，對此魯敏宇方面表明了立場。 1日魯敏宇經紀公司方面表示“兩人只是好友關係。”，否認了戀愛傳聞。此前有日媒報導，魯敏宇與綾瀨遙交往2年，對此綾瀨遙方面向該媒體表示“綾瀨遙與魯敏宇只是單純的朋友關係。”。

@鳳凰天使TSKS

姜丹尼爾的經紀公司表示“姜丹尼爾正在準備新專輯，Simon Dominic參與feat的歌曲是收錄曲之一，不是為紀念Solo出道1週年發行的音源，25日發行的消息也不屬實。”此前有媒體誤報稱姜丹尼爾將於25日發行紀念出道1週年的歌曲，Simon Dominic參與了該歌曲的feat。

@鳳凰天使TSKS

#Highlight經紀公司將起訴惡評者# 1日Highlight的經紀公司方面表示“最近我們將通過粉絲舉報和監控收集到的證據資料交給了調查機關並提交了訴訟狀。”、“主要對象包括上傳對Highlight以及Highlight成員進行名譽毀損、侮辱、性騷擾、散佈虛假事實、惡意毀謗等帖子的人。”。經紀公司還在最後補充道“此前，散佈李起光涉嫌榜單造假的虛假事實一案，目前也正在進行調查。”

@鳳凰天使TSKS

據1日首爾東部地方法院消息，因涉嫌違反藥事法被移交至法庭的35歲外國人男性A某被判有期徒刑1年，並沒收80張面值5萬韓元的紙幣。與A某一同被移交至法庭的B某（27）被判有期徒刑2年，罰款500萬韓元。

此前A某在3~4月與輝星共見過4次面，以770萬韓元的價格賣給輝星31瓶依托味酯。依托味酯是全身麻醉劑的一種，因與異丙酚效果類似，有過非法流通的案例。

輝星在3月31日和4月2日與A某進行了交易，當天用藥後以昏迷狀態被人發現。由於依托味酯不屬於毒品類，因此事後輝星回了家，而A某則被以違反藥事法被起訴。

審判庭表示“被告人沒有認識到自己的所作所為對國民健康造成的，反而通過各種事例進行辯解，絲毫沒有反省之意，罪責重大。”，告知了判決理由。

唔怪得老爹咁唔捨得無挑
三首都係無挑歌謠祭

2011 朴明秀 & GD：바람났어

2013 朴明秀 & Primar：I Got C

2015 朴明秀 & IU：Leon

南韓女星具荷拉於2019年11月遺憾離世，然而消失多年的生母卻突然出現爭奪遺產，與她的親哥哥具浩仁正在打財產官司。對此，過去曾與她同屬KARA的姜知英的父親，確定將作為證人出庭。

▲具荷拉於2019年11月逝世。（圖／翻攝具荷拉IG）

根據韓媒報導，具浩仁選擇了進行判定生母是否具有繼承資格的證人審問，雖然生母方面對此提出了異議，要求撤回此項審問過程，但法院還是採納了證人，預計在8月12日審訊日當天，相關人士將出庭作證。具浩仁方面申請了3名證人的出席，皆是在具荷拉生前的熟人，其中包含她的姑姑、姜知英的父親，以及摯友A。

▲姜知英的爸爸將作為證人出庭。（圖／翻攝姜知英IG）

據悉，具荷拉的姑姑在生母離家出走後，擔起了養育兩兄妹的角色，而姜知英的父親則是在KARA活動期間，也對具荷拉多有照顧，在活動當時曾多次提起此事，而摯友A則是在具荷拉離世前，與她最親密、最了解她生活狀況的熟人，外界猜測，具浩仁是想透過3名證人的證詞，詳述具荷拉在出道前、KARA活動期間、生前幾年的狀況，以此證明生母沒有獲得財產繼承的資格。

【Theqoo】KPOP idol 在北美，東南亞四國，日本，韓國等地區近一年YouTube MV觀看次數及比重統計（1M = 1百萬）。

有咁既老母真係好撚慘

東南亞女團

北美都勁

I got c 有冇出左幾日

個數據幾得意喎
原來rv d views韓國人都佔幾多
Bts係美國紅 但係美國人佔嘅views反而唔係好多
同埋整體東南亞真係好俾心機去stream

諗都冇諗過係北美係芒叉

點解Rain個樣好似唔識老咁 拍埋Zico度好似兩兄弟咁

東南亞整體人口好多 印尼人口仲係全世界排第4 其他國家都唔少 同埋佢地又唔知點解咁鐘意聽kpop

要留意BTS美國個基數係其他人幾倍 反映佢唔同國家都好平均
Twice美國比想像中受歡迎
美國冇ateez

因為Zico睇得太多黃金手機

東南亞四國係邊4國？

冇講 但應該都係印尼 泰國 越南 菲律賓 呢四個國家一直係佔韓團最多view

少時允兒同李孝利係IG開live唱K，因為喺K房入面冇戴口罩被網民鬧。

「大家好，我係李孝利。深刻反省咗琴晚不合時宜嘅行動...最近我太衝動同唔識諗。作爲姐姐，我亦對唔住允兒。今後我會更加小心同謹慎地行動。再次向各位道歉。」

「大家好，我係林允兒。首先因為我魯莽嘅行為而令大家感到擔憂，我會認真反省，對唔住。喺呢個大家都好疲倦同需要小心嘅時候，我冇好好思考同判斷。今後我會格外努力，慎重行事。」

自己翻譯有錯請指出

海印終於出道

演員定歌手驚佢比mnet封殺

應該solo歌手

戴口罩唱K??????

又唔係落Club

韓國將K房分類爲感染高危場所,啲人覺得佢地唔戴口罩開live唱K唔恰當

因為中央冷氣, 同埋啲咪會易痴口水?

但依家都解封咗娛樂場所 同去到生活防疫階段 咁都俾人鬧

韓國乜都有人鬧架啦
唉

泡菜國應該同香港情況差唔多？
啲人真係鬧得就鬧

我睇評論好似都係撐佢地
可能係記者小事化大

啲支那人小粉紅啲行為真係 本身亂鳩咁畫已經柒 依家仲要寫中国加油 屌你仲要用official IG post 想唔睇都唔得
同蝗嘉爾用支那旗頭枕一樣咁柒

@韓國me2day

【體育朝鮮】BLACKPINK Youtube頻道訂閱數超過4000萬，全球藝人Youtube訂閱數第六位！

@鳳凰天使TSKS

#韓警方抓獲131名n號房影像購買者# 韓國警方抓獲了在Telegram"N號房"購買兒童‧青少年性剝削物的131人。據悉他們以1萬至30萬韓元的價格購買了最少200多個，最多14000多個性剝削物，購買者中80%以上是十幾二十歲的年輕人。從購買者的年齡段來看，20多歲的人最多有104人(79.4%)，其次是30多歲的17人(13%)，10多歲的7人(5.4%)，40歲以上的3人(2.2%)。

咁都鬧
又唔係好似香港之前開返k房但唔俾唱k咁

cls之前仲見有fans話佢地護旗係被迫冇得簡
今次會點兜？

徐蝗嚟？
原來佢有藝術家人設

clap果排跳撚到腰傷果排開始係到畫畫飲紅酒睇書同埋成日派雞湯 仲記得佢地個日綜玩測謊問藝術家係咪人設佢話唔係

佢唱歌把聲好似智障（個樣都似）

人地叫奶音啊

夠膽試其他路線係好事
支持下

@不好閉嘴吧

iChart將排除Soribada榜單(PAK)

因用戶低潮導致人氣辨別力下降的"Soribada排行榜" 將被排除在iChart之外. 只有服務佔有率再次增加時, 可能再次被包括在iChart中. "Soribada"將在今天(2日)被排除.

@鳳凰天使TSKS

#Pan娛樂與騰訊展開合作# 據悉電視劇製作公司Pan娛樂和中國騰訊音樂就下半年播出的tvN《青春記錄》的原聲專輯(OST)的音源流通供應簽訂了合約。 Pan娛樂表示"我們以音源流通供應合同為基礎，今後將建立基於戰略合作夥伴關係的長期事業交流"，"不僅是唱片、還預計將以自己製作的電視劇、電影、視頻內容等多種領域的媒體產業為基礎，與騰訊進行多方面的合作"。

終於
俾姜丹粉玩到俾人剔除

上去望咗轉，佢個榜啲歌幾乎202班人啲歌嚟嘅

@鳳凰天使TSKS

#具荷拉前男友被判刑一年# 今日下午，首爾中央地方法院對涉嫌違反《性暴力處罰法》以及傷害、威脅等嫌疑而被起訴的已故歌手具荷拉的前男友崔鐘範(29歲)判處有期徒刑1年。法庭宣判實刑後，崔鐘範被問及是否有話要說時他回答"現在沒有話要說"。

屌 咁先一年

soribada仲有個濕尻頒獎禮搞尻大陸D人投票

佢哋話追嘅係佢哋人品唔係政治立場呀 話我地屌嘅人未第一身接觸過佢哋本人 唔知佢哋有幾好咋 仲屌人身為黃絲就唔接受其他人意見 同藍屍無分別喎
究竟點樣可以說服自己繼續追一個支持獨裁政權去打自己人嘅idol
外國啲on9仔無身同感受過我都算啦 香港人喎 話自己係黃喎

表達自己觀點最大嘅用處就係篩選同類
你如果可以說服到一個人嘅話 證明佢本來就係咁嘅人
道不同不相為謀 佢要咁樣呃自己 又有咩理由要阻止佢呢
仲有利用價值就唔使同佢鬥黃 論跡不論心 佢有做過實事就得啦

連登都大把"黃絲"追gidle隻黑心支那閪啦

想知點解自從上年4月起佢地就唔再用個人ig?

主唱整到個樣

想知 more

我追kpop團既基本原則係 唔追有支那人既團 課金比支那人撐中共真係不了

話咩計social media ranking?集中一個咁可以boost高啲排名

lm 我都想睇

搵到

自膠link死左

有人po咗上Twitter

又要追又要屌 咁鬼矛盾

咁係咪追緊嘅就應該忍氣吞聲
我鐘意嘅又唔係嗰兩件

就係自虐心態睇片都要飛走果兩條友既part

gidle入面有強國人又有台灣人 兩個對立國企埋一齊 啲fans要點面對
黃嘅除咗棄隊之外 連避都避唔到 蝗蟈人隊中最活躍最多野講
小粉紅嘅話係咪會軍團式轟炸位台灣人?

佢哋有講舒華同子瑜玩等於台獨
同埋北京人比較多唯飯 一向唔太鐘意台灣人
不過就無引起太大嘅討論

part都多咗好撚多 呢間公司真係好乞人憎 奶到出曬面 又叫佢哋喺香港場講蝗語唱蝗語版嘅歌
呢啲公司早執早著啦

子瑜舒華elkie呢個組合應該係反共？

好正

以前有追開17
不嬲都憎The8
唱歌有鄉音

Jun雖然話大陸仔
起碼佢唔係太出位
亦算係17入面比較靜個位
支持下隊友咁

係怕The8搞到17唔like香港人

有支那人嘅團都不了啦

根本舒華呢種好明顯係事不關己己不勞心嘅態度
佢同台妹港女又玩得埋 跟住其他支那妹佢都有計傾 唔止護琦手

係現場既表示在場香港人一聽到上句就即刻反應到接下句
已經係刻係dna度既反應速度

俾Bighit 買左

其實我都有去但買唔到果場睇到片我都哭𠹌咗 因為睇完831場就見到香港好大鑊仲要徐蝗係到講sweet dream真係道氣谷住谷住又失眠睇到香港人咁堅真心感動

罷睇seventeen

唔like都無辦法啊做生意啫
香港呢邊又唔似支那咁買買買整靚中輸數據
我諗本身佢地係香港搞係貪可以食兩家茶禮
搵埋啲支那搞手同留飛比支國黃牛 聽唔少支語
加埋香港場係亞洲場黎講票價算貴
就知只不過當香港係踏板

17
不了

Respect!!
追星唔一定要盲目支持佢地任何野 唔可以因為idol無左自己價值觀

想問下BTS有冇奶共?
唔熟BTS

會拍下d中文小劇埸同捚出道初期有去大陸活動，但係限韓之後都冇返去，kpop最唔奶共應該都係佢地。

無特別奶同唔奶，有打支那市場有微博，主要都係奶歐美多

點算 你引唔到戰 佢地唔算好奶共

想問下晟敏有冇奶共？
唔熟晟敏

師兄唔好太敏感，並無引戰意思，淨係想了解下佢地有冇奶

你好，參考番以往歷史，成隊SJ都是奶共

少女時代官方社交媒體頭像全部更換成小分隊ogg的logo

之前睇佢地上weekly idol踢毽就已經覺得條友樣柒+冇品

@哎一股清流
【naver】EXO金鐘仁出道8年首次solo出道…下半年發行專輯 #金鐘仁SOLO出道#
3日，根據NEWS1的取材結果，EXO KAI正以今年下半年發行專輯為目標進行專輯製作中。這是2012年出道的KAI時隔8年首次作為solo歌手展開新的挑戰。

佢護旗無撐警嘅

AOA前成員權珉阿上傳ins透露自己被AOA同組合某位成員欺負了10年後退出組合
因為提及了那位成員的父親剛去世不久 所以網民都在猜測說是申智珉

唔奇
睇節目都覺得aoa本身好多小圈子

【AOA前成員權珉娥發INS揭露在組合內受到欺凌】AOA組合出身的#權珉娥[超話]# 揭露說:“在組合內持續受到欺凌，特別痛苦。”

3日，AOA出身的權珉娥在自己的instagram上上傳了一張名為“滾開XX”的短信的照片。

權珉娥ins全文翻譯如下：

我也真的很想滾蛋，但是我要照顧媽媽…啊，又被說無腦了。我確實是無腦，也沒有好好學習，從小就因為家裡的事情出來賺錢。只是因為爸爸去世後在候機室哭了一次，就被某個姐姐說不要因為你把氣氛搞砸，把我帶到候機室的衣櫃裡就離開了，一想到爸爸快不行了就很害怕。我到現在都還沒忘記那句話。只是被欺負?只是挨罵?都沒有關係，雖然很受傷，但是因為坐同一輛車，之後又給我吃了神經安定劑和安眠藥，把我哄睡著了。雖然要好好完成行程，但是我卻漸漸感覺到自己越來越糟糕了

還有，即使不承認我是偶像和演員都沒關係，真的做的不好，也有很多不足。但是我做這行感到很幸福，我真的很努力，真的很愛這份職業，一次也沒有因為工作承受很大的壓力。老實說我很不想退出AOA，因為一個討厭我的人，我忍受了長達10年的欺負，老實說最後我也想回去罵一次……最終我放棄了AOA。和其他成員一起活動的日子都很有趣來著。不久前那個姐姐的爸爸去世了，我心裡很不舒服，心情也很奇怪。至少我知道那種心痛..我去了葬禮，她看到我也哭著說了對不起，我的心就這樣虛無地陷落了..埋怨也消失了，一切都變好了。但是因為我出了問題，現在很害怕。

空白期…我也預料到了，只要多多學習，治療憂鬱症、恐慌障礙、不安症就可以了。但是在空白期裡也發生了很多事情..說實話，很累，就像網上的人們說的那樣，我也不知道自己是誰，也不知道自己是什麼人。即使你們不想看到我，不想听到我的消息，我也不是因為想出生而出生的啊。我有嘴有手，但是現在我也無法控制自己。為了媽媽我要活下去..不喜歡我也可以，不關心我也可以，難道就不能稍微…就不能放過我嗎?我錯了。

小分隊comeback？

以前AOA最鐘意mina

AOA又要收皮了
退咗隊之後見Mina冇follow Jimin都估到有不和
但估唔到係欺凌咁誇張

same
咁樣唔敢睇番以前AOA啲綜藝

我見到有勁多段 message
好慘 一定好快比人滅聲
我覺得mina幾靚

原來你又啱架

至少我知道那種心痛..我去了葬禮，她看到我也哭著說了對不起，我的心就這樣虛無地陷落了..埋怨也消失了，一切都變好了。

唔係冇事咩

以前有 都夠大獲啦 死老豆都唔比喊

空白期…我也預料到了，只要多多學習，治療憂鬱症、恐慌障礙、不安症就可以了。

佢係因為個時俾Jimin欺凌所以搞到咁喎

原諒左就唔會督出嚟啦
不過feel到mina真係有d心理同精神問題

唔知choa退出關唔關事

佢ig好似成日比人騷擾

空白期…我也預料到了，只要多多學習，治療憂鬱症、恐慌障礙、不安症就可以了。

俾我都有病啦
btw 佢ig仲有幾段長文 等埋中譯應該會知多啲

我睇佢對家既 咁三代團打歌年終舞台都會順便睇下架啦
果陣覺得全隊Mina個樣最清純

唔出奇
T-ara都收皮 今次aoa會唔會無事

AOA今鋪實玩完
呢幾年耐唔耐都有聽佢地既歌
上年上完Queendom 仲諗住可以玩多兩三年

之前痴Sulli

AOA同Mina熟嘅得93line惠晶
AOA

AOA申智珉剛剛上傳了ins story配文“小說”
疑似回應了對權珉阿欺凌一事

呢排FOLLOW左智珉YOUTUBE,佢份人有D癲又唔似會欺凌人

每一隊都想引下戰

如果睇佢啲youtube片你都知佢會欺凌人
咁jimin都幾on9

睇QUEENDOM似蝦蝦霸霸大家姐

有慶都出post 係咪夾過band都關事

Bully咗咁耐 抑鬱話無就無咩

呢D好難知真相 mina精神狀態又唔係幾好 休息室果度可能只係拉開佢去一邊俾佢靜下 自己就覺得委屈俾人欺凌 話欺負成10年如果只係單純不和小圈子唔係郁手郁腳又好難講真係欺凌

睇個樣都唔會知金賢重會家暴 朴有天會吸毒啦

之前覺得mina係全隊最正
佢退出都覺得好可惜
估唔到係jimin

mina choa

外人好難知到底有冇欺凌，T-ARA單嘢之後唔敢輕易話有定冇⋯⋯
無論點都好，最緊要mina要好好地，唔係fans都唔想再見到有人睇唔開⋯⋯

其實choa退團之後 mina都有搵過佢既
我諗choa退團所以mina後尾先退……

講左乜

AOA前鼓手有慶ins發文
說實話那時候在我看來你們大家都是一樣的
我想把我在當中受到的傷害抹去，但是我不會退卻因為還有人愛著我，所以我一直聲稱我很好直到我看見了光明。
就像我昨天聽的歌曲的歌詞一樣，希望現在能戰勝一切。
(圖上的配文：我每天醒來最先放棄的是今天的一天)

咩意思？即係話mina作故仔？唔係好get

佢唱到歌架咩

BTS成日去美國緊係舔美啦

等睇jimin出公式回應定係玩具惠善式ig追擊

說實話那時候在我看來你們大家都是一樣的

屌哂全部人

不過有慶果陣都好明顯係埋唔到堆...
btw唔想跟車太貼撞死自己

咁寧願舔美好過奶共

又有新post

比較想知點解隊長咁有權 竟然唔係因為公司係因為個隊長冇得老豆最後一面??

Del咗story 應該fnc唔想搞大佢

隊長會唔會係做醜人？

今日出左3篇 呢個第二篇
權珉娥IG追加

我為什麼會寫AOA那個姐姐的事情，是因為那時我爸爸被診斷為胰腺癌晚期，我也知道爸爸快走了，但還害怕被那個姐姐罵，另外我還在進行個人的演技活動，還要 消化回歸的行程，不想給成員們帶來影響，要背台詞，也有很多要面露笑容的時候，只要我一想到父親就會崩潰，沒辦法好好做事情，所以沒能去到爸爸的病房。

因為是胰腺癌晚期，看到皮包骨頭的樣子無法不流淚。 姐姐給我打過電話，爸爸現在即便已經不太能說話了，也在找我。 但是，如果在跑行程的途中哭了怎麼辦，又被那個姐姐說什麼了怎麼辦？ 我那時年紀實在太小，以為只能這樣做，我也覺得這樣做是對的，因為更討厭被罵。

所以本來還可以多見一次，也沒見到，就只看到了爸爸閉上了眼睛，聽到“bi”的一聲後送走了。 爸爸在旁邊的寫生簿上用歪歪扭扭的字體寫到我的女兒在哪兒？ 並給護士看的時候，那時也因為行程沒能去。

但是，我聽到的話是，那時姐姐住著豪華套間去跑了個人行程，因此還取消了什麼，我希望這不是真的。 像姐姐這麼專業的人。 別哭了知道嗎？ 不是說因為我氛圍變得奇怪了嗎，不是說因為我要看眼色嗎。

我至今還不能忘記。 姐姐說過的話、做過的行動，雖然有些模糊了，但也都能記住。 還留在心裡。 每當這時我都是用藥來堅持。 但是，爸爸的事情一輩子也不會忘記。 雖然對姐姐來說只是一句說出口的話，但對於我，真的是傷口。

但是我們在一起最後的5分鐘的時候，我跟姐姐說了，說那時候的那個傷口。 可是姐姐瞪著眼睛對我說，我覺得我不是能說出那種話的壞女人啊？ 你說了。 然後其他成員也鼓起勇氣告訴姐姐你確實那樣說了。 我虛脫了，什麼話也說不出來，心裡卻在想這是人嗎？ 之後我們就拜拜了。 但是我們到現在都不知道，你討厭我的理由是什麼？

咁又冇唔比佢見最後一面 嗰陣淨係叫mina去每個台嘅首舞台 之後用拍戲嘅理由缺席 之後先知原來係老豆走左

但是我們在一起最後的5分鐘的時候，我跟姐姐說了，說那時候的那個傷口。 可是姐姐瞪著眼睛對我說，我覺得我不是能說出那種話的壞女人啊？ 你說了。 然後其他成員也鼓起勇氣告訴姐姐你確實那樣說了。 我虛脫了，什麼話也說不出來，心裡卻在想這是人嗎？ 之後我們就拜拜了。 但是我們到現在都不知道，你討厭我的理由是什麼？

原來其他人都知

jimin=黑社會大佬

個陣係宣傳緊咩歌

Like a cat

睇QD仲覺得aoa幾fun 好難想像

睇定啲先 感覺上都係針住同一件事

真 t-ara之後唔敢再妄下判斷
但feel到韓國人已經會鬧死aoa 佢地唔太識吸取教訓

但係今次係mina出聲
仲要試到咁specific
好難

講乜

【ins】權珉娥再次更新ins回應，“曾試圖自殺”
我只是說了1000000000件事中的一件就被姐姐說是小說，會遭天譴的，姐姐不要這樣。有證人也有證據，對不起哦我沒做錯什麼。最後在練舞室的時候，因為我去種了髮際線，麻藥還沒過所以遲到了，你就給我打電話過來。只聽到姐姐的聲音就知道你肯定又要大鬧一頓，所以我連舞室都沒去。那天我也差點自殺，這是我犯過的最大的錯誤。姐姐氣消了嗎？這種事太多了我懶得寫，但是說出“小說”這種話姐姐真的沒有良心..為什麼刪了呢？姐姐就說是小說吧，身邊覺得你這樣很無語的人也很多。也是，那時候也記不太清了，“不像是能說出那種話的壞女人啊”，有人說過這種話吧？哇，你不記得了可真好啊、之前罵過的人你都不記得了，能不能讓我也忘記啊，姐姐，求求你了。

尋日先改呢個名就出事

咁就係真係欺凌
不過7個人入面有4個都有過精神問題 到底公司幾垃圾

諗起具惠善
講到安宰賢都消失埋

ins最後權珉娥又加了一句：也是，姐姐看到我的手腕大概也不會有罪責感吧？看到我的臉就想罵人吧，大概是這樣

FNC既垃圾程度要問埋李洪基

似隊長份人自私多過欺凌 冇企係member角度體諒佢感受
雖然咁都已經稱唔上係稱職嘅隊長了

唔知李食堂有冇安宰賢呢

所以本來還可以多見一次，也沒見到，就只看到了爸爸閉上了眼睛，聽到“bi”的一聲後送走了。 爸爸在旁邊的寫生簿上用歪歪扭扭的字體寫到我的女兒在哪兒？ 並給護士看的時候，那時也因為行程沒能去。

呢段真係好sad

po埋𠝹手相

仲以為雪炫先係俾人恰得最勁個個

永遠都會有啲人如果自己冇損失，就一定唔會吸取教訓⋯⋯
好似之前Sulli件事咁，啲人過咗之後咪又照樣去其他藝人啲ig鬧

呢啲真係冇樣睇
個樣好好人但背後做得最多壞事
K-pop中大把啦

雪炫應該都有，但係性格好、夠開朗
btw 前排先睇返AOA舊果d團綜
完全想像唔到係咁

雖然一直都覺得choa喊果下好怪……

睇英文翻譯好似有講Mina退社後會成日約其他members(除左Jimin) 所以我諗應該唔關其他members事？

如果mina講嘅全部都係真話嘅話
件事已經唔係自私唔體諒人 係冷血..

mina 界手相...

勝利

好嚴重呢隻真係想死既𠝹法

佢有冇經理人睇住架，好似好危險

佢ig有fol草娥同aoa成員 但除咗jimin

yuna前幾日先去佢ig留言讚佢靚
dongdong都唔使講 直頭約埋

宜家單方面聽mina講既感覺
比較似jimin會成日講好多刻薄說話

搵日睇實佢好wo

同jimin 咁friend

佢唔係同隊長最fd咩

一齊相處咁耐其他人一定知 但係點解冇人幫佢？

韓國學長學弟制咁重……邊有話想幫就幫咁簡單

驚咗個姐姐呱 敢怒不敢言？

而家同開名直屌無分別

好心up 如果我係mina 應該個時已爆咗

啱呀冇啦啦爆哂出黎，分分鐘預備...

Mina15個鐘前既post 係我諗得太負面定點 琴晚好似想自殺咁

得看著我們小漂亮活下去呀 叼著襪子來了 是聽到聲音了啊

隻狗既眼神
小可愛mina

目前權珉娥所屬社表示職員已在她家門外等候(有照顧她的意思，但她不給進門)，另這是個人問題不發表其他立場。

姐係默認

不給進門

好擔心

唔好啊

無跟到依家咩情況 最後係咪記者公佈佢地兩個對話內容話具惠善講果D全部係大話

fnc狙擊手李洪基
但起碼ftisland除左有一個罪犯之外
其他都好似正正常常咁

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

同公司另一男樂團都有罪犯
FNC用咩準則揀人

睇黎AOA都似玩完

其實唔係揀人準則有問題
而係管人有問題
FNC既管理層不嬲都係弱智，剩係識加練加練
其他就乜都唔理

講真，果陣FT Island同CNBLUE分別負碌執到李洪基 鄭容和
AOA都係靠Choa+雪炫帶起個團
睇返佢對FT Island 果啲濕鳩操作
同埋早期AOA捧惠晶都完全捧唔起
就知管理層根本坐住個腦諗野

權珉娥所屬社表示已通話過，會一直在她家門口待機
但權珉娥強烈表示需要冷靜一下，所以不想開門。
但所屬社也說會一直確認她的狀態。

珉娥IG更新...
小說？真是特別可怕的小說呢，因為做了3-4次的傷疤治療，所以變得淡了一些，但是關於姐姐的記憶不會消失，每天每天都快瘋了，智珉姐姐，法律？打官司？精神補償金？我都不需要的，也沒有做的想法，我只是覺得因為姐姐毀掉了我，覺得太不甘心了，很痛苦，很疲倦，我想要的只是姐姐到我身邊承認錯誤，飽含真心的道歉，即使是一句話，也夠了了，因為折磨我的姐姐不是過的太太了嗎... ...我每天早晨睜開眼睛就是痛苦的，但也要為了家里活下去啊，承認一下，道悔一下一下，讓我的心結也好好解開吧嗯？

自己一個先容易出事

7.11-12 初選
多你一票好多

忍唔住錯重點
想講要等mina果個經紀人好慘大熱天時要坐門口等

佢一開始又話喪禮已經道左歉
佢精神狀態令人擔心

嘩屌開埋名雖然都知係邊個

如果係門口仲要出事，個經理人就真係慘啦
熱有咩所謂

想問nflying最紅係咪都係主音？

當佢講既都係真
比人欺凌左十年後 係人都想要得一個正式既道歉
認真咁講番自己有咩錯 再尋求對方既原諗
而唔係因為自己都死老豆 有感而發先say個sorry啦

就係因為智珉story覆: 小說
搞到佢再打呢段嘢

具惠善成個怨婦咁

睇佢呢幾篇po 短時間內心情波動好大
真係要搵人睇實佢

好似鼓手同主唱差唔多
NFlying小弟唔熟 剩係有聽歌
我是一個偽FNC飯

好似del咗story

鼓手最靚仔又可愛

鼓手

𠝹到有凸疤

邊個係dongdong

依家4個人氣都平均啲啦 但又加多個人入黎 啲fans好抗拒

真係感嘆藝人都係少啲玩social media
萬一件事係真
佢呢個回應搞到更加翻唔到身
唔認錯仲話人係作嘢

佢尋日出咗個幾post話用咗100萬won做皮膚管理 但塊面爛曬 壓力好大 又瘦咗 又話咩比起惡評 更討厭你 不過已經del哂 之後就出咗隻狗嘅po

申惠晶

不過智珉都係弱智
比人出po攻擊第一時間出ig story 得兩個字 無頭無尾
大佬呀 而家係你前隊友親自出黎指控你
同t-ara都無得比 呀劉花英都係靠個妹出嚟講兩句 其實從來無直接屌過三高欺凌 都搞到咁大 咁都無受過教訓？

你無欺凌既咪正正經經否認囉 唔識自己講 揾公司搞囉 仲咁串柒柒出2個字 前世未見過韓國網民有幾癲？
有欺凌既 你咁樣reply 咪仲刺激到對方 一鋪清你袋

我都覺好無腦
見好多明星都衰喺social media

裁經細佬

但係無bass點叫夾band
雖然都好理解佢地心情

唉FNC真係

可能覺得依家形象幾好
可以咁樣帶返風向落mina到掛

好老實講
明星其實好多都只係普通人

感性用事不嬲累事

T-ara 一開始其實好多人都係捉住三高twitter posts然後就剪片話佢地bully
後尾唔係兩姊妹死唔斷氣係咁翻炒 都唔會迫到前成員同工作人員講返另一面故仔

今次mina連出幾個posts仲要開埋名 真係唔知點兜

睇定啲之餘仲真係一定要搵人睇實mina

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

所以PR做到一個行業。

AOA前成員有慶ins追加 加了一句“I can't forget the eyes of the bystanders ” “我無法忘記旁觀者的眼睛”

係既 但後加個個性格好奇怪 啲飯先唔中意

即係一路d大家姐都有洽鳩人 只不過對象本身係有慶 佢走左就到mina?
而家有慶就想屌番mina轉頭？ 當時自己比人洽無人出聲 你地成班其實一鳩樣？

同埋呢排comeback啲鏡頭 覺得淨係影佢地4個
bass既鏡頭硬係特別少

女人圍內玩欺凌有幾多會幫手
唔恰埋一份已經算好

感覺上會行性感風格

Omggggh

好不安

Cherry Bullet前隊長咁快又出道

AOA j清純架咩

【theqoo】所屬社方面“和珉娥熟人一起留在家裡，情緒穩定了”
相關者表示：“和珉娥一直保持著聯繫，現在在珉娥家和她的熟人一起陪著，珉娥的情緒也穩定了許多”。

熟人會唔會係dongdong

珉娥應該病發緊, 諗返起以前痛苦嘅嘢

似係 會變到完全另一個人咁 病發完又會唔記得自己做過咩

只能夠講有時就算道咗歉, 受害人喺有理智嗰陣接受咗道歉, 但有啲傷害造成係無辦法回復。紙摺皺咗係無辦法變返光滑, 人嘅心都一樣。

依家先知原來係老豆走咗 個時成日唔見佢以為真係拍戲only

aoa應該玩完

唔理炒唔炒車先
文字之間feel到佢真係頂唔順
好擔佢會再做傻事

可能連旁觀者自己其他工作都唔駛再做

小說2個字完全係火上加油

依單最後證明具全部都係大話
結果係安消失

BOL4 ig story

ptt話choa 都剩係唔follow智珉
咁應該係佢有問題

有無翻譯

一係就全團follow 一係就全部唔follow
Follow其他member又唔follow其中一個 做到咁明顯一定關係好差 發覺好多團都係咁

那個朋友退隊官宣之前，和我說的是想要休息一下，之後和公司說的時候，說是因為自己以後的發展問題想要退隊。
據大家所知，我在“親筆立場文”中也已經寫過了。

另外，退隊官宣時，我也聽說了那個朋友和公司同事藝人、工作人員、周邊的熟人也都很好的畫上了句號。
在活動的時間裡，在公司從來沒有任何一件事受到過不正當的待遇，所以對於因為翻臉才結束的話根本無法理解。

Old Child <DODO>的歌詞我看了好幾遍，看了又看，<Island>也是一樣，不管意圖如何，我再怎麼看也感覺是在說我，一段時間以來都非常疲憊。
36秒的歌曲中間，“你推開了我”、“Gaslighting”（煤氣燈操縱:親密關係中的情感和精神虐待虐待)、“自我合理化”、“幸虧我走了”等等…掛了一整天熱搜，惡評和指責，還有推測性的新聞…

每週都接受了心理諮詢，因為憂鬱症我也很難過，每天晚上都在夢裡出現，折磨著我，一直在和失眠症作鬥爭，所以再也忍不下去了，每次看到都很不舒服，所以取消追蹤了。

看到了我取消追蹤的理由，現在心裡痛快了嗎？

我也是人，我也有感情的，另外我個人的sns取消追蹤與否的和你們有什麼關係呢，現在不想再讓這種事情成為話題的焦點了。

咁多年朋友都搞成咁

利申：散咗先做fans

今日ig開火日

今日泡菜有咩大既政治新聞

4minute?

今日發生咩事

今日咩日子

全部自爆唔似要遮新聞

秀智與朋友們

李洪基與樂器們

港女格

邊個

佢不嬲冇腦

成日都唔記得已經加左個新成員

冇人想睇護旗妹

Jessica

成堆無讀書嘅無腦mk仔mk妹

JAY PARK

非粉 睇radio star咁岩有佢所以睇到
個陣佢拎返件事出黎講 話好多人指責佢地話拆伙係因為不和 而佢覺得好無語因為事實唔係咁 而且佢地係多年朋友
記得個陣佢表情係好認真同有啲受傷 所以我覺得佢係真心當對方係朋友 都覺得對方係咁諗
最後竟然係咁間接既方式知道個朋友對自己有怨恨 一定好難過

路人粉
我都認同你呢番說話

好鍾意聽佢地唱歌

same
點解唔講清楚

PTT個樓主打少咗最後嗰句嘅

為那位朋友的變化和嘗試應援，但是不要比較兩個人誰更好誰更差，不要動從臉紅的思春期歌曲中得到安慰的人和粉絲們的珍貴的回憶。

佢唔係退團後先開ig咩？

樂器們 笑左

Buzz

MINA重KEEP住出POST

又直接開名

mina新post

@漂亮虎咚咚

AOA讓人感到驚訝的結算情況
2012年出道，2013年《動搖》開始漸漸出名，2014年《短裙》《短髮》《貓步輕俏》三連爆
2015年《怦然心動》，2016年《Good Luck》
但是實際上她們直到出道5年後，2017年才第一次收到正式的結算；很多人以為2016年收到的那筆不是正式結算。

而且成員澯美在出道3年的時候飽受嚴重的抑鬱症困擾

@不好閉嘴吧

Monsta X Shownu 因視網膜脫落而進行緊急手術, 暫停活動

Shownu為接受本月2日預定的激光手術,在眼科接受預檢時, 因視網膜出現異常而進行了精密檢查.

精密檢查診斷結果為"左眼視網膜剝離",因手術不可避免的情況緊急於今日下午施行手術.

本公司將以藝人的健康為第一要務, 為快速恢復而努力. 至於日後的行程安排, 將考慮相關專業醫生的意見和Shownu的恢復狀態,稍後另行公告.

讓喜愛Monsta X的粉絲們擔心,真心道歉. 為了成員們的健康管理, 以後也會盡最大的努力.

@鳳凰天使TSKS

#綾瀨遙魯敏宇# 3日魯敏宇的經紀公司方面向韓媒表示“戀愛緋聞是假的，結婚緋聞怎麼可能是真的呢，不是事實”，否認了與綾瀨遙的結婚緋聞。

2日日媒News Post Seven引用綾瀨遙身邊人的話報導了魯敏宇與綾瀨遙可能會結婚的消息。綾瀨遙的友人表示“從去年年末開始，就有傳聞稱綾瀨遙將在東京奧運會後結婚。”，“因為綾瀨遙是出演奧運贊助廣告的'奧運會臉'，因此在奧運會結束之前很難報導關於私生活的消息。部分媒體原本打算在今年年初報導結婚的消息，但是最終沒有報導。”。

友人接著說道，受新冠肺炎影響，東京奧運會的舉辦成為了未知數，也有傳聞稱綾瀨遙可能會在奧運會之前結婚，或者公佈訂婚的消息。但是這些傳聞都得到了經紀公司的否認。

睇字已經覺得好辛苦

其實爆晒出黎 雙方都好難再撈落去
E家根本係同佢攬炒
十年既欺壓 真係恨之入骨

如果係咁，我明Mina嘅怨氣點解咁重
可能啲仆街決定係公司落，但執行嘅人係Jimin

@鳳凰天使TSKS

#ATEEZ7月回歸# 男團ATEEZ將加入7月回歸大戰。據3日韓媒消息，ATEEZ將於7月末回歸，這是ATEEZ在今年2月發行《TREASURE EPILOGUE : Action To Answer》之後，時隔5個月的回歸，將會讓多個韓流組合回歸的7月歌謠界變得更加火熱。

一次過咁樣爆哂出黎睇到都覺得好辛苦

兜唔到㗎啦，就算淨係執行
都有好多種處理得更好既方式
依家都講到佢語氣同行為都有問題
已經唔關公司點決定

一邊年少氣盛串柒，一邊弱小敏感睇唔開，公司以為退左團就無事，從來無做好開導工作。

如果係真，呢個地步已經唔係年少氣盛串柒

練習生蝦蝦霸霸打人 係經理人前面講壞話 如果係真已經玩完

佢個病咁嚴重，影響埋屋企人，佢應該都無理自己演藝事業架喇
如果佢講嘅嘢都係真，無受病發嘅幻覺影響
咁佢青春期喺練習生時間已經受壓迫
再加埋Like a cat嗰陣發生嘅事
嗰陣得21歲女，屋企有不幸
周圍嘅人咁對佢，對佢有好大影響
好可能就係佢嘅發病原因
間公司同欺壓佢嘅人都真係仆街

@漂亮虎咚咚

現在的韓網naver實時熱搜1-10全都是AOA，珉娥和智珉...

search engine 都有ALL KILL..

今日咁多花生啊

搞到咁大仲可以點收科？
先不論真真假假 本身兩個人精神狀態已經差 搞到咁 隨時真係攬炒一齊死

齋睇文字都覺得痛苦 今次大爆一次可能會舒服啲，但擔心之後可能會時不時發病，唔係次次都有人幫到手
Jimin嗰邊可能都要搵人睇住，以前有睇過醫生，宜家ig又俾人鬧緊⋯⋯
無論事實係咩，兩位都唔好有事，希望有一日可以解開心結啦⋯⋯

安安都唔想搞大就硬食哂

佢都講到明無咩可以失去

病發假真係好難評分真假
但要憎一個人十年憎到依家都仲咁憎 睇怕就算有水份都唔會假得去邊

佢地4個唔係幾好關係咩

點解嘅幾鍾意愛子想知多啲

講笑啫

好撚慘...

@韓流

去年年底宣布退出Cherry Bullet的成員金未來，將以Ella的名字在新人女團PIXY重新出道
(cr ins)

@韓國me2day

【Youtube】BLACKPINK新曲《How You Like That》Youtube觀看次數破2億！成為Youtube歷史上最短時間內突破2億次觀看次數的MV，之前紀錄是Taylor Swift《Look What You Made Me Do》保持的7.6天。

而家所有人都唔好過

D ig post睇到字都覺得佢好辛苦⋯做藝人忍左咁耐，會咁爆法都真係諗住玉石俱焚

FNC嘅管理咁垃圾 依家反而覺得退出咗仲好
[url]SF9就嚟cb 會唔會被人清算埋有冇團內欺凌[/url]

突然諗起之前雪炫係台上嘔

AOA真係係咁先

Queendom之後個勢幾好
而家又打落十八層地獄

好擔心MinA睇唔開

Super junior

Confused時期mina屌打全隊

退團後佢有乜嘢做

Jimin應該玩完歷史人物單嘢已經好大鑊 難得算翻到身又嚟多單

痴撚線公司aoa 14-16賺好多

真係幾乎個個成員都有精神病 就算係被指恰人嗰個都有 間公司真係好撚有問題 我記得之前仲影到同公司師兄抽佢哋水？ 佢哋真係好撚慘

好擔心佢哋洗腦韓國人

啱呀 咁搞法好驚兩邊都出事

#여자친구 #GFRIEND
回:Song of the Sirens
Concept Photo

<Apple 10>

#回_Song_of_the_Sirens
🎧 2020.07.13 PM 6:00 (KST)

啱啊 咪你個李晟敏有問題

Who

你真係好煩

有人問咪討論下囉
有咩問題?

Mina又靚女笑得又甜
但近年睇佢ig都覺得佢有dd精神問題
估唔到承受左咁多野 希望佢快d走出陰影啦

Jimin仲打嗰兩隻字就知佢唔會有事

無問題，只不過唔知道點解你講super junior同支共講自食其果一樣咁好笑

通常精神被傳有問題果啲女偶像最尾都會睇唔開自殺
最近既例子，雪莉同荷拉都係咁
如果唔睇實珉娥可能又變第三個

@Korean搬運機

禹智潤IG Story

首先，據大家所知，我離開臉紅的思春期的原因是出於我對前路發展的考慮，但是，我並不是突然的，而是想做完了眼下的事情，認為演唱會的結束是可以退出組合的時機。但是，和我的想法無關，那個朋友卻表現出了想讓我更早的退出組合的想法，所以我比我想像中的更早的離開了組合。

之後在節目裡，對於我們的關係，也講了和我想法不一樣的故事，即便如此，我不希望我的名字和那個朋友的名字因為不好的事情被人指指點點，所以就沒再提及。

其次，對於很多人說的，成為焦點的我歌曲中的狙擊，和上次在IG Story裡說的一樣，這首歌已經是很多年前寫出來的，對比我沒有什麼需要補充的了。我第一次發表的歌曲，比起對於歌曲本身的關心，報導卻集中在了狙擊這一針關鍵詞，我也很心痛。

未能說出口的話還有很多，但是不想因為沒說出口的幾句話造成後悔，為了周圍珍惜我的人和粉絲們，我寫下了這些。

佢應該係自殺過唔成功？希望佢冇嘢啦

有呢個念頭就一定會一直尋死
佢有冇同屋企人住？

睇埋mina之後d po 都好明顯啦下話
好心唔好拉埋tara同jimin比得唔得
完全兩件事嚟

禹智潤IG Story

首先，據大家所知，我離開臉紅的思春期的原因是出於我對前路發展的考慮，但是，我並不是突然的，而是想做完眼下的事情，認為演唱會的結束是可以退出組合的時機。但是，和我的想法無關，那個朋友卻表現出了想讓我更早的退出組合的想法，所以我比我想像中的更早的離開了組合。

在之後的節目裡，對於我們的關係，也講了和我想法不一樣的故事，即便如此，我不希望我的名字和那個朋友的名字因為不好的事情被人指指點點，所以就沒再提及。

其次，對於很多人議論的，成為焦點的我歌曲中的狙擊，和上次在IG Story裡說的一樣，這首歌是幾年前就寫出來的，對此我沒有什麼需要補充的了。我第一次發表的歌曲，比起對於歌曲本身的關心，報導卻集中在了狙擊這一關鍵詞，我也很心痛。

未能說出口的話還有很多，但是不想因為沒說出口的幾句話造成後悔，為了周圍珍惜我的人和粉絲們，我寫下了這些。

依篇翻得好啲

前MOMOLAND 妍雨在官咖里寫到

只要我一開IG直播就會有令人苦惱的內容上傳到對話框里，如果不回答的話，就會有人因此而感到憤怒。

各位，有幾個人能夠勇敢到為了新的開始一刀兩斷的放棄奉獻了自己青春的事情呢，我沒有這麼大膽，也沒有這樣的想法，不管是以前還是現在，只是一忍再忍但卻沒有用，我不會因為想做別的事情的慾望而背叛大家的，被愛你的人誤會、指責，你們知道有多痛苦嗎？現在不要這樣了，你們也知道我不能一一解釋清楚的。

我現在開始做了新的事情，對此我沒有選擇權的，只有這樣我才能讓我的夢想可以延續下去，只有這樣我才像活著一樣，只有這樣我才能一直見到大家，我怎麼可能全都放棄了呢。

各位…雖然這裡大部分都是愛我、相信我的人…能說話的地方只有這裡了，在太過開放的地方說的話，對大家都不太禮貌，所以才找到了這裡。抱歉。

即便會有討厭我的人，我也愛大家，只是…覺得也會因為我的話產生負擔。我會為了做得更好而努力的，僅僅能理解這個就非常感謝了，這麼晚了真的很抱歉，晚安。

綜合兩個人所講同之前發生嘅事

我估係智潤一直自己有做自己鍾意嘅音樂，甚至係2019已經有想走嘅諗頭，但本身想過埋演唱會先走，但智煐知道佢想演唱會後就走人後，就覺得既然你一直做緊其他音樂，又想走，倒不如快啲走，最後就搞成咁

假設2個人都冇講大話，咁樣符合晒2個人講嘅野

呢個又咩事？

不如將每年七月三號定為 關注idol精神健康日

d人問佢大耳仔屌公司單野?

我以為重點係智煐覺得智潤寫歌diss佢 又俾網民屌到要揾心理諮詢 所以先出post

智煐ig又有一篇

true
頭先無聊去睇denq條撚樣下面嘅comment
勁多人話因為t-ara事件叫大家「中立」住先
根本就係想話mina自導自演
同埋當初t-ara紅過依家aoa好多
兩件事根本就唔同
當然劉花英屈完t-ara仲有job接㗎
但依家擺到明mina想同jimin一齊攬炒
我唔係支持啲人去攻擊jimin
但試諗下到底俾一個人傷害得有幾深先會產生賭上自己前途同對方一齊攬炒嘅念頭
好似大家一直都想同中共攬炒嘅心態一樣姐

此時此刻既南韓
有一堆女歌手/idol作緊文黎反擊

我比較想知點解冇咩人鬧jimin咁 介手相都出埋嚟仲有得洗?

睇左ptt啲cm 大約意思係話禹智潤冇係退隊呢件事上好好溝通 叫佢唔好逃避聯絡

實際意思要等完整中譯 但呢隊都開始火藥味濃

bol4兩個個問題應該肯傾下就化解到

唔熟佢地靜係會聽佢地啲歌
就咁睇覺得其實佢兩個都重視段友誼
但係俾太多因素eg新聞、惡評、甚至公司影響先走到今時今日呢個地步

寫到咁就好似離婚都要經雙方律師先溝通到咁

一開波未有𠝹手相時 個個都想睇定d先 好合理
但睇哂咁多個ig post 由jimin平時點單打語言暴力 老豆病重過身點比人洽 𠝹手食藥自殺精神失常都齊哂
講得咁清楚十年來jimin點欺凌佢 細節都寫埋出嚟
真心想像唔到個怨恨同陰影有幾巨大 講真無經驗過點寫得出呢d野？mina真係揾條命搏 預下半世無野撈先爆出嚟

呢個case同具安夫婦個case亦完全唔同 情侶同同事之間個感情相差咁遠 真心唔信mina會係因愛成恨吹到咁大囉

d fans呢個時候仲想揾t-ara做藉口？好心啦 唔好拖另一堆受害者落水得唔得

而家我淨係希望mina公司唔好放棄佢 希望佢可以好番d之後出多d作品 做自己鍾意做既野 又養到家算

其實點解佢地無啦啦又拎件事出黎公開講
唔係同公司溝通 咁搞玩死自己
又那位朋友 mina又那位姐姐 根本就暗踩

講咗都未必有用
呢個社會 特別係韓國 通常都係見你好蝦 就叫你忍下啦 為大局著想 叫個弱既忍 而唔係叫個大大聲既收聲檢討自己 一黎唔想煩 二黎一踩親佢條尾可能仲搞到團隊關係更差
有幾多個身邊人 就算老細 會出聲屌唔岩個個
漸漸個文化變咗全部人就佢 睇佢面色

講真AOA冇CHOA根本已經要完
而家只係正識收皮

MINA又有POST

choa係成個團既靈魂

因為根本COVER唔到
冇Choa版既heat attack

到底係Jimin真係咁樣去道歉，定Mina受病情影響有幻覺

簡單講即係hea道歉啦

全部成員去哂會唔會幻覺咁誇張
不過我嬲左你困擾左我十年搞到要自殺既大事 原來對你黎講只係日常小事有無做過都唔記得 搞到好似得我一個無理取鬧咁 係mina角度睇真係更加絕望

唔知實際上jimin係點道歉
但其實無論佢做到咩程度mina都唔會覺得佢係真心
因為個道歉遲咗咁多年 重要係mina爆佢大鑊先嚟道歉
就算跪地斟茶喊晒口咁都會覺得係被迫

本身jimin 閪面樣同佢自己都有精神病唔排除個火花仲有d 係到
但都覺得mina 因為已經太負面所以其實都解決唔到

欺凌呢啲野有就有無就無
無發生過又洗鬼跪低道歉咩
Jimin不得了

其實風頭火勢咁樣見有冇用呢？幾肯定公司夾jimin去認錯，但其實講乜都無用，反而靜落黎再面對可能仲好。

我諗係d 成員真心驚留mina 一個係屋企會做傻事，jimin 站係佢角度可能當時覺得純粹隊長做既野

不過見定唔見我諗mina 都好難overcome...如果根據mina 有講當時jimin 爸走果陣，佢都肯去，而jimin 當時以為已經冇野，個心結點都解唔開

我諗mina 應該再有其他精神類既病，其他人都唔會講出口

Jimin個ig po小說，睇得出佢真心唔覺得自己之前做咗啲欺凌Mina嘅事（事實有冇就另計），所以佢一開始會好嬲咁去到Mina度都好有可能。
問題係：如果Jimin當時精神狀態冇問題，對住個明顯發緊病嘅前隊友就唔應該帶埋自己啲怨氣，要盡量平和啲。but如果Jimin自己都情緒唔穩定，咁公司就唔應該俾佢地兩個咁見面，兩個情緒有問題嘅人擺埋一齊想講事實係根本冇可能。

嘩...真係冇人企係mina 一個情緒病患者立場架喎
公司同jimin 都淨係想解決件事
希望佢心靈強壯啲
唔會再做傻事

個西女人真係好得人驚
未試過咁撚憎一個明星
好明顯唔gur覺得自己無錯先一開始去嘈啦
但又驚收唔到科咪死死地氣say sorry 跟本一d誠意都無 係想件事完左就算
Mina唯有硬食啫 但係咁樣真係對mina好咩 係咪痴撚線架

真係賤到無倫 響一個曾經為過你死既人 叫佢拎把刀出嚟 係幾無人性先做得出

d fans仲響度鳩up因為jimin 係完美主意者隊長先搞到有誤會
誤會你老母啦
死老豆都唔比人喊 打人 無理取鬧 呢d點撚樣叫perfectionist呀
一開始爆既時候 就話無proof唔比comment
而家歉都道埋 就話誤會 係mina太敏感
咁樣對受害人公平咩 人地鼓起最大既勇氣去求救 你就話番係佢自己問題 係咪想人地死多次先安樂

原來琴日有單新聞係公開返之前自殺個個三項鐵人國家隊代表既錄音指話被凌虐 要睇香港新聞先知 琴日完全比aoa洗版 唔怪之得琴日有人問係未又有大野

jimin就係垃圾
fans唔好死撐 依d唔叫做隊長
係叫霸凌

坦白d直接講，冇人可以演繹到choa果種淫蕩
果種獨特魅力，吸引力唔係個個有

好掛住Choa

果陣choa仲有去撐jimin場?

Choa 17年走

佢ig都冇更新，淨係可以睇佢以前d片懷舊

呢D 野公司安排架姐
Fivdoll / DIA Seunghee 退左團都有去101同the unit finale 支持啦

@鳳凰天使TSKS

#金信英INS評論# 【The qoo】金信英ins評論區現狀——全部是罵聲以及讓她不要再和智珉玩 (圖三為帖下熱評）

@鳳凰天使TSKS

【the qoo】AOA成員們Instagram關注現狀

你可能漏左個.... choa....sor,當我9up

@韓國me2day

【每日經濟】據英國Official單曲排行榜最新數據顯示，當地時間3點，BLACKPINK新專主打《How You Like That》在“單曲top40”榜單中位列第20位，達成該榜單K-POP女團最高排名，刷新了BLACKPINK前作品《Kill This Love》保持的記錄。官方推特還表示，《How You Like That》是本週進入榜單歌曲中排名最前列的，BLACKPINK成為擁有2首進入英國Official單曲排行榜前20歌曲的K-POP組合。

仲以為咁快有1B views原來係歌名

就咁睇其實jimin都似情緒病好嚴重
Mina有段話jimin明明有講過
但就話記得自己冇講過
如果唔係個人本身真係賤嘅話 好可能佢啲記憶都錯亂
當然唔係話jimin有情緒病就冇錯
但佢同時都係韓國娛樂圈生態嘅受害者
只可以講係韓國做idol真係好大壓力

霸凌完人話唔記得 我有病啊就冇事好似幾爽咁
我就唔信佢10年嚟都有病啦

其實係賀緊bts首dna有1b views

所以唔係話jimin有情緒病就冇錯
而係個生態一日係咁 一日都會有下一個Mina同jimin
同埋佢而家都唔叫冇事啦
韓國鬧到癲咗 aoa都幾肯定玩完

BAND黎講,我基本上都係睇到主唱
其他BAND係咪都係咁?

話說mina,choa,有慶 jimin都曾經係black....得yuna 冇出事咋wor

Jannabi同HyukOh

吸毒虐畜

AOA 明明舊年 Queendom 令佢哋翻生
而家因為一個退咗團嘅人 令到佢哋玩撚完
俾我係其他teammate 一定憎死Mina

點解唔係憎欺凌人嗰個

班黃絲搞到立國安法 憎死佢哋

雖然應該要同情受害者
但係如果企係AOA 嘅角度 梗係搵食重要
所以憎爆大鑊嗰條友
欺凌左10年 而家黎爆大鑊算係點

Btw呢個係韓國文化嘅問題
尊重長輩 大你一個月都係大過你
所以你要聽話

bp 竟然輸左

亞洲既基本上一樣

到依家都唔明早D出世既人做既野一定係岩仲要一定要服從係咩道理
韓國文化仲係咁固步自封
就算KPOP紅遍全球都冇用
依種社會法則一日唔改 一日都阻礙韓國國家發展

17實銷100萬喎

IU都輸la

其實係因為累計得三日

BP實時投票果度
唔係好多路人飯咩？

最尾個項係咪實時投票?

Bp韓國人氣無worldwide咁高

文字投票

要分死忠同路人飯
死忠韓國一定唔夠izone 同twice 打
泛人氣一定夠
唔係點會依家首唔好聽嘅新歌係melon 一位已經一個禮拜

fan meeting 都坐唔滿你就知死忠太少啦

頂你依位Ching 中晒咁滯

其實好可惜，咁多年朋友，明明只要智潤走個時親口講清楚，根本唔會搞成咁

由高中同學到form 到隊band係街頭busking, 到俾公司賞識出道，到給我宇宙開始爆紅，到變成音源大戶，最尾都冇得好黎好去咁完

本身知道智潤離隊雖然覺得好可惜，但睇佢地平時上節目/訪問其實都知佢地2種性格嘅人黎，聽埋odd child 啲歌就知直程音樂style 都唔太相同，所以雖然可惜但覺得分開可能對大家都好，好過一邊做唔到自己鍾意嘅音樂，另一邊又俾人話萬千寵愛在一身

直到睇到智潤新歌歌詞，同智煐完全冇幫佢應援，都估到實出咗事，估唔到8年朋友會衰起溝通上，仲有班人嘴臭到死，又話人痴人氣，又話人冇撚用，仲要簽名會無視人，咩人都會唔開心啦

今次依單野我撐智煐多啲，其實本身仲係隊到，但自己做自己音樂，俾人個感覺都有啲心不在焉，雖然智潤自己都有講過公司成日bam 佢啲歌，所以作為fans 係明白佢離開嘅原因，但做得太難睇啦真係，幻想下冇咗個8年戰友之餘，仲要俾佢指桑罵槐，單單打打係幾慘

利申：好鍾意bol4啲歌

@韓流

小說

Sistar好fd喎
上個月寶拉打比孝琳話請fans食嘢
叫孝琳埋左張單佢

尋日已經有人估到佢咁解話，
我要求高，你弱雞心理質素差

起碼有心小小用親筆信道歉啦
我理解成段文都係解釋緊我咁做唔係針對你
我係為左團隊我先會咁
一啲歉意都睇唔到

唉，出道咁多年，經歷過咁多，尋晚咁嘅情況都仲可以嬲爆爆咁上Mina度，佢真係冇咩iq同eq做leader⋯⋯

好掛住佢地 夏天女神

個句”小說”同問人攞刀

@韓流

申智珉修改道歉文，將最後一句改為“還有比起別的，對為了我們倆非常努力的我們的成員們還有珉娥感到真心的抱歉。”

聽咗成隻碟啲sidetrack都唔錯

真係好fail

間垃圾魚糕係咪由佢自己拆掂

佢如果試過企係Mina個角度諗，至少都要問清楚到底咩事先，而唔係一嚟就po“小說”，嗰兩個字真係超傷人。
anyway，至少宜家Mina爆嗮出嚟，唔洗再屈住屈住，希望對佢個病有啲好處啦。

好心啦 有心保護artist既公司就叫個識字既人幫手啦
越搞越衰

@Kirara個人收藏

這位 養的狗 5月攻擊並咬傷了80歲的女性
當時她有去醫院接受治療 但本月3日去世了

警方計劃對屍體進行屍檢 調查死因
如果確定是因狗咬人事故死亡
金民教將涉嫌過失殺人

@韓流

權珉娥回應申智珉的道歉文

攬炒模式

唔放過佢

屌似想自殺

無屌到阿
jimin無俾佢上

實不相瞞 我都係隔離post睇

唔係話係jimin姣溝pcy咩

FNC每次出事淨係識扮死

@韓國me2day

【youtube】BLACKPINK新曲《How You Like That》MV發布以來每日觀看次數統計~

痴線我都覺 啲字眼「死後」、「最終」
希望有人長期睇實佢 起碼呢段關鍵時期

Mina公司有無回應，有無派人睇住佢

@漂亮虎咚咚

權珉娥更新，說智珉曾經帶男人回宿舍sex。說絕對忘不掉智珉進自己家門時的眼神，在自己家裡的所有人的眼神和耳朵和申智珉都是一樣的，都站在申智珉那邊。最終還是智珉贏了自己輸了。

開始反而唔知mina 想點

明明尋晚話唔再講
依家唔係長期有人係佢隔離？點解仲比佢係咁用電話

簡單黎講
成隊aoa琴日逼佢發接受道歉聲明
用群眾壓力施壓 之後jimin今日再扮道歉又激嬲左mina
所以成隊都可以收皮

個staff應該跟大隊走左

開地圖炮屌哂全隊

因為jimin無心道歉掛
佢篇嘢就賴當時自己20歲頭冇咩經驗所以做得唔夠好
完全只係為咗快啲平息件事而道歉
同埋佢依家自己一個諗返起琴晚jimin嬲爆爆咁睥住佢問佢係咪想佢死咪挑起返啲情緒
真係要搵人睇實佢

明顯jimin今日ig段嘢又激起佢
唉 jimin真係唔好再發文住

唔係話唔再講咩 但似乎想係咁爆jimin啲野其實如果mina想爆既話一係就全部爆出黎 唔好拖拖拉拉咁 等人地講完再爆段野出黎等人企番係佢個邊
利申：路人一個 兩邊都唔撐

開始分唔到真假

佢應該見到Jimin果篇文受到刺激
Jimin果篇文真係好唔掂

我估mina 本身可能唔爆咁多
但jimin態度應該好差（？）
mina 嬲得制再爆？

根本兩個都有精神/情緒問題，咁搞法除非其中一個人死，否則唔會解決

似係喇 琴晚面對面傾時一開始就態度唔好
之後Jimin今日發文話自己又喊又祈禱
佢段嘢咪俾人感覺係貓哭老鼠
Mina咪再爆

邊使咁極端
總之雙方唔好再回應唔好再去理件事
佢地同埋隊友就以後一定唔使見
但唔使下下去到死囉

@漂亮虎咚咚

今天凌晨珉娥發文告訴大家智珉和成員來家里道歉後的韓網熱評

其他成員睇do姐頭?

咁搞法都唔知會點收科唔知jimin會唔會退團呢？間公司一舊飯咁完全唔識點去處理

成隊執柒左佢啦仲退團

走多個aoa應該係咁先難為其他成員

正常人咪咁解決囉，但你睇下佢地的精神狀態

韓國係咪無人識做調解員，尋日應該唔好俾大家見面，
停晒兩人對外發放任何野，公司應該出個聲明去交待件事，就等佢靜落黎，而家真係收唔到科

成件事真係好騎呢
根本jimin篇野寫成咁就唔應該出街
是但出個公告話會了解好難咩
Mina公司又係on9 搵人睇住佢啦
依家佢越講越激 咩眼睛耳朵
似係病發緊 咁落去真係好危險

依家一早過咗公司藝人管理嘅層面啦
依家係一個情緒病人嘅申訴 公司都解決唔到呢啲問題
要靠佢哋身邊嘅人先所謂調解到

一件事還一件事 欺凌就係受害者覺得有被欺凌就係有 無得嗌
覺得欺凌者至少手寫道歉信+宣佈退出娛樂圈+甚至要坐監
但扯人宿舍扑野呢d無人証實到既野無必要 做多左 可能仲病發緊唔太理性（好心公司搵人睇住佢地
盞開多個新戰場 對成件事無幫助只會更worst

病發緊一定諗到咩講咩
新公司都估唔到jimin ig hea道歉又激到mina病發

咁嚴重既負面狀態都唔知點搞 一上網見到新聞見到對面講野又引爆哂 搵個屋企人24小時睇住斷網唔俾佢睇電話得唔得

我估佢係想自己冇咁痛苦，但其實佢自己都唔知可以點做，之前試過傷害自己但唔得，咁宜家可能希望通過傷害使佢痛苦嘅人嚟平復。一時半刻無解⋯⋯
身邊嘅人要好好地陪佢，齋聽佢講就得，唔好勸佢要做啲咩，勸嗰個可能係好心想佢放低，但係佢好有可能覺得連身邊嘅人都針對佢。

佢地精神狀態係好差
但唔使去到死依步
本身jimin唔好hea9人出篇垃圾扮道完歉我諗mina都唔想再提
依家最緊要就真係派啲專業人士睇實佢地兩個
過多陣再慢慢開解佢
就算兩個精神方面有困擾都唔一定要用死先解決到問題

欺凌就係受害者覺得有被欺凌就係有 無得嗌?????????
唔講仲以為細路仔係街發爛渣 我話有就有冇就冇
講到欺凌好主觀咁 大佬你玩緊何仔咩 有槍解冇自解 是但加條規則都可以?
我知你想講乜野 但係你依句野真係

????
code錯?

死唔死唔係我哋决定㗎
Mina隻手, 當時無人救早就死咗喇

其實提宿舍扑嘢件事，都反映到成個情況個癥結：欺凌，有好多理由/藉口，而Mina/Jimin呢單，欺凌貫串嘅一個主題就係「我為咗團隊工作之嘛」。而帶人返宿舍扑嘢，就正正係突顯返個藉口有幾虛偽。

早幾日先偶然開Rainbow舊年10周年上電台唱“A”條片睇，轉個頭就出AOA呢單嘢。女團生態嘅兩極咁樣見識到，感覺真係難以形容。

mina講得佢帶仔返宿舍爆房已經無可能返轉頭，衰d講句睇下兩個邊個睇唔開先

有無翻譯錯 jimin話自己偷
其實隊友交換帶好正常
但係偷又另一回事

@哎一股清流

【theqoo】樓主：我是AOA的粉絲，現在感覺有些虛脫..#申智珉偷權珉娥粉絲送的禮物#
不知道該怎麼認證，從短裙開始就一直都是粉絲，其中最喜歡珉娥（p1~4 粉絲認證）
說要退隊的時候因為以前組合活動時期開始就演過戲，所以就像她大概是想要做演員吧，有些傷心但還是因為喜歡珉娥這個人而一直應援
因為看到有時送給珉娥的禮物在簽售會上是智珉帶著，所以就問了
"這個是給珉娥的，為什麼姐姐帶著來了?!TTT"
這樣問完之後又覺得對我說的話感到很抱歉
（p5 智珉文字：抱歉...我不會再偷珉娥的禮物了 kkk）
總之都很抱歉
感覺精神要崩潰了。
當時也是，下次活動的簽售會也是，智珉依然對我很好，那件事也是說著"抱歉抱歉~"就一笑而過了，評論也是邊笑著邊看的。
但是昨天看到珉娥發的帖文才知道是那種情況，我感覺抱歉的是，因為我覺得傷心而向智珉問出的話會不會最後又回到珉娥身上呢？想到這裡我就莫名產生了負罪感...
誰也不知道是那種情況啊....

係咪唔識單眼

讓專業的來啦
麻煩公司或者其他人分開兩個當事人 冷靜下先

同埋提供心理輔導唔該
社工又好精神科又好

睇實，暫時唔可以俾佢地再睇再發表網上既野

我覺得咁大單野公司一定過濾，間公司流流地就另計。jimin 個公開道歉睇得出想食兩家茶禮，又想保住自己形象，又想平息對方怒火。佢地諗唔到一個自己性命秒秒鐘都有機會放棄嘅人嘅敏感情到之大，只要感到有半分不誠懇都同你死過。

sally唔洗番韓了

FNC:Jimin退出AOA及娛樂圈

FNC嘅作用

FNC "申智珉退出AOA 併中斷演藝活動"

退出娛樂圈定中斷咋

依家先走都冇損失啦 反正都紅唔返

都冇分別啦
仲可以出返黎咩

搞到咁大件事 好難出返嚟啦
男idol就有機

@韓流

FNC：“申智珉退出AOA，中斷演藝活動”
大家好，這裡是FNC娛樂公司。
首先，對於現在所屬歌手智珉正在發生的事情讓很多人擔心，在此深表歉意。
智珉決定從此以後退出AOA，中斷所有演藝活動。
本公司也將對上述所有情況負全部責任，並儘全力管理藝人。再次為因不好的事情讓大家擔心感到抱歉。
(cr naver)

唔想講誰對誰錯，但聽精神病患者講嘅野要留三分，好多事實可以distorted左，係個病嘅其中一部分

除時過多排到佢出黎話比人迫害 無限loop

唉...咁既結果 mina 係咪就會開心返
我又唔覺得囉

咁智民口口聲聲講自己係為左成個團，咩回正軌果d bullshit，但自己又其身不正，咪雙重標準，自己得人地做又唔得，好似死老豆件事咁。正常俾佢恰左咁耐，都唔gur

mina精神狀態唔好係事實
但係老豆重病公司唔俾佢去睇 唔幫手安慰仲反轉訓示佢已經好無同情心
帶男人番宿舍搞野更加係死罪
呢兩樣無得幫

即係認哂對mina有做過既野

帶男人番宿舍搞野

呢樣真係好痴線
宿舍你一個人住哂咩
好自私

全宿舍既人要聽住佢地搞野聲
cls

唔想講邊個岩邊個錯？
咁你講乜聽精神病人講既野要留三分？
姐係有病個個一開始就有3成錯？

而且睇Jimin啲回應同行動，係反證到啲指控有幾堅。如果啲指控太誇太假大話多，雙方都係女性又財力地位無咩差距嘅，catfight原則下絕對可以全面抗戰攤開講。FNC同個團本身否認唔到Mina所指噚日嘅行動，已經確認到整體局面係點，判咗死刑。

成隊人上去迫人接受道歉，公司垃圾一回事，咁大個人都有獨立思考。人地性命問題，都第一時間諗自己先，覺得隊野都唔係咩好野 由day 1 見到自己團員一個個俾人恰，退團果d係正確。

有Ｄ好奇 佢地宿舍冇經理人跟架咩

佢要嘅係真心嘅道歉
jimin對於隱退一定係極之唔憤氣
比起歉意 應該係火氣

下？？ 願聞其詳

無，宿舍係藝人住，有活動就經理人黎接送咁

依家都默認係真仲死撐
冇做過fnc使死狗咁唔出聲咩

好索

AOA真係可以載入韓流史冊
真係差唔多唯一一隊每一次cb走一個人走到剩一半既團

12女團真係....
唯有希望EXID 10週年reunion

即係佢都唔會開心囉
我覺得最無奈係呢點
就算jimin 引退好破產好
mina 唔會因為咁而變得開心

jimin 連自己做過講過都唔記得
通常呢啲加害者係冇咁深記憶
佢點樣真心道歉呢

mina 真係要自己放低
先可以走出呢個困局

會走得既一定都有故事

Dia

當Momoland DIA死架

Dia加加減減到我自己都唔想留意佢地

果然係退團 不過退左又好 唔退都好 aoa睇黎都應該冇得再繼續玩

其他隊友旁觀仲有冇得撈

其實我原本用意唔係淨係想focus係呢件事到，只係想講事情往往無表面睇咁簡單。好似Tara咁，邊個會估到最後原來一直冤枉左好人。

好似香蕉本身係黃色，但如果你戴左藍色眼鏡，你見到嘅蕉係綠色，於是你四圍同人講「條蕉係綠色嫁喎」。咁你無講大話，你望嘅條蕉真係綠色，但唔代表香蕉本身就係綠色。而精神病其中一樣病徵就係會戴左有色差嘅眼鏡去睇事物，而佢地留意同判斷唔到。

講多左，明就明，唔明就算

我有個有精神病既朋友
好明你講緊咩

岩岩見到有韓網民係mina度留言，
死個個唔應該係你，你死左就無辦法睇到霸凌者既下場。
所以呢，報應呢d野真係堅強d總會睇到

既然係咁 咁點解jimin唔講個事實出嚟?

明你想講咩
但唔覺得今次同tara 有可比性
尤其jimin 嘅回覆同之後嘅退團都冇正面否認過佢冇做依啲事 咁即係默認咗啦
就算佢地可能顧及mina情緒而無咁正面回應 但連了解中呀 確認中呀 或者其他隱晦啲嘅方式去否認欺凌都冇去做
而且感覺mina 係琴日個po都已經有盡最大能力去減低自己因為情緒上而對jimin嘅偏見
所以我覺得今次唔存在好似tara咁嘅大炒車

屌
又拎t-ara
個時係自編自導自演啊
依家fnc 默認 choa剩係唔關注jimin mina多次自殺
係同t-ara完全唔同啊

唔記得咗 (金魚記憶)

好les

事實係佢眼中應該好小事

唔係得一次被個Elvis見到咁樣，係有時

依家係一個被霸凌者壓抑咗十年的恨一次過爆發，單純的發洩，同tara無可比性，因為mina連自己前途都冇考慮，冇野可以輸的人係最可怕，jimin只係承受返當初自己種下的惡果

今次唔會炒車 確認jimin有霸凌

間公司仲留住佢

都迫住，同船共犯...

個惡果太遲 比佢賺咗十年

有冇人知aoa幾多人一間房

Fnc係咪晨早知哂

其實我既重點係屌你呢啲偽善者姐
「唔想講誰對誰錯」呢句其實可以唔洗出現，你直接話有病會有主觀意見就得，或者講唔係對呢件事。
但你選擇扮中立去講呢句事，比我既感覺就係你覺得mina有病所以唔可信
我明有病係會有主觀角度，但你詳細睇晒啲文，你可以見到mina好盡力用中立角度寫，你可以話我有偏頗，但我睇晒之後真係中立唔到，因為我覺得就算淨係得3成都好嚴重
希望你作為一個人，可以了解晒先去表達你既意見

我估個位巴打都係唔想炒車啫
事實上就係情緒病/精神病去到嚴重嘅時侯
係真係會記憶錯亂
直情係連邊個講/做過啲咩都會配對錯
會記得自己呢一秒係到 下一秒就係第二個地方
唔係話佢講大話 而係佢嘅記憶本身係錯嘅

個人覺得就算jimin如佢所說唔係想蝦Mina
但Mina字字句句都鬧鳩佢嘅時候
咁無論jimin做過啲咩冇做過啲咩 都已經傷害咗Mina
佢依家退埋隊 都似乎默認咗
希望佢嗱嗱淋退埋圈叫比個交代mina
然後快啲完咗件事佢算
再拖落去對佢兩個都冇好處

其實成日講驚好似T-ara單嘢跟車太貼，咁就對比返金光豬點處理T-ara單嘢。佢要花英退隊解約嗰陣講明係工作人員投票決定要花英走，同埋花英嗰啲工作態度唔好，又話整親又去美甲呢啲全部MBK都有喺聲明講過，只係無人理之外仲被人話係狡辯。係得花英家姐恐嚇雅琳單嘢無喺當時講，因為金光珠唔想去到咁盡。而家FNC完全龜縮咗，無呢啲發生，件事唔係咁，其實可以解釋架。而平時呢啲嘢應該係公司出咗聲明先，而家間公司係無得再縮先逼住回應。而且亦有可能係Mina知道嘅嘢仲有好多，亦嚴重過而家爆咗嗰啲

AOA澯美story無人講？

原來係澯美既姐姐

咁多暗喻點估

呢個唔係佢家姐咩？
d隊友梗係想佢收嗲啦
爆哂仲洗撈咩
本身有AOA都窮 連組合都無埋唔通去做雞咩

係呀係家姐先岩 我睇錯左

即係點

同澯美講??

都可能係 澯美之前又係有抑鬱症想自殺果d

AOA愈走愈多人

到底aoa單野仲有幾耐爆

爆到走淨一個為止

家姐DEL白底個張圖

(題外話)話說小弟咁多年嚟一直都覺得AOA入面有個人把聲好難聽好un耳, 頭先特登上youtube起底結果發現原來嗰個人就係jimin...

heyehyehyehyehyehy嗰個

[KPOP] K-Pop 2020討論區(15)

白底個張似係講佢屋企反對佢做偶像？
咁多人攔住都冇聽 所以先搞到依家咁痛苦？

唔紅多數friend底 冇計
因為人紅先有是非

屌講到咁玄做乜鬼